<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="result_meaning">
        <item>Bien que vous soyez très tendu, votre capacité de récupération est excellente. Cela signifie que vous êtes très résistant et que vous disposez de bonnes ressources pour relever les défis actuels et futurs et récupérer rapidement.</item>
        <item>Bien que vous soyez très tendu, votre capacité de récupération est bonne. Cela signifie que vous disposez de suffisamment de ressources pour relever avec succès les défis actuels et futurs et retrouver le calme.</item>
        <item>Vous êtes très tendu et votre capacité de récupération est à un niveau moyen. Cela signifie que vous puisez déjà dans vos réserves et qu’elles s’épuisent lentement. Faites une pause pour vous détendre et vous ressourcer.</item>
        <item>Vous êtes très tendu et votre capacité de récupération est faible. Cela signifie que vos ressources sont épuisées et que votre corps est surchargé par les défis actuels. Pour votre santé, il est important de faire une pause pour vous détendre et vous ressourcer.</item>
        <item>Bien que vous soyez tendu, votre capacité de récupération est excellente. Cela signifie que vous disposez de ressources suffisantes pour relever les défis actuels et futurs et vous en remettre rapidement.</item>
        <item>Bien que vous soyez tendu, votre capacité de récupération est bonne. Cela signifie que vous disposez de ressources suffisantes pour relever avec succès les défis actuels et futurs et retrouver le calme.</item>
        <item>Vous êtes tendu et votre capacité de récupération est à un niveau moyen. Cela signifie que vous consommez actuellement vos réserves et qu’elles s’épuisent lentement. Faites une pause pour vous détendre et vous ressourcer.</item>
        <item>Vous êtes tendu et votre capacité de récupération est faible. Cela indique que vos ressources s’épuisent et que vous êtes dépassé par les défis actuels. Il est important de faire une pause pour vous détendre et recharger votre énergie.</item>
        <item>Votre mesure indique une tension saine et une excellente capacité de récupération. La variabilité de votre fréquence cardiaque est très élevée et votre santé n’est pas affectée par un stress sain. Dans l’ensemble, votre corps est très résistant et dispose de ressources suffisantes pour vous fournir des réserves de performance lorsque de nouveaux défis vous attendent.</item>
        <item>Votre mesure indique une tension saine et une bonne capacité de récupération. La variabilité de votre fréquence cardiaque est élevée et votre santé n’est pas affectée par un stress sain. Dans l’ensemble, votre corps est très résistant et dispose de ressources suffisantes pour vous fournir des réserves de performance lorsque de nouveaux défis vous attendent.</item>
        <item>Votre mesure indique une tension saine et une capacité de récupération moyenne. La variabilité de votre fréquence cardiaque se situe dans la plage normale et votre santé n’est pas affectée par un stress sain. Votre corps n’a toutefois pas assez de réserves de force pour gérer une charge plus importante. Faites une pause pour recharger vos batteries et vous préparer aux défis à venir.</item>
        <item>Votre mesure indique une tension saine et une faible capacité de récupération. La variabilité de votre fréquence cardiaque est faible. Votre corps n’a pas assez de réserves de force pour gérer une charge plus importante. Faites une pause pour recharger vos batteries et vous préparer aux défis à venir.</item>
        <item>Votre mesure indique une tension basse et une excellente capacité de récupération. Dans l’ensemble, votre corps est très résistant et vous disposez de ressources suffisantes pour relever les défis et récupérer rapidement.</item>
        <item>Votre mesure indique une tension basse et une bonne capacité de récupération. Dans l’ensemble, votre corps est très résistant et vous disposez de ressources suffisantes pour relever les défis et récupérer rapidement.</item>
        <item>Votre mesure indique une tension faible et une capacité de récupération moyenne. La variabilité de votre fréquence cardiaque se situe dans la plage normale. Votre corps n’a toutefois pas assez de réserves de force pour gérer une charge plus importante. Faites une pause pour recharger vos batteries et vous préparer aux défis à venir.</item>
        <item>Votre mesure indique une tension basse et une faible capacité de récupération. La variabilité de votre fréquence cardiaque est faible. Votre corps n’a pas assez de réserves de force pour gérer une charge plus importante. Faites une pause pour recharger vos batteries et vous préparer aux défis à venir.</item>
    </string-array>
    <string name="Reminder_baseline_title">Baseline reminder</string>
    <string name="Reminder_tension_description">We recommend measuring your tension index daily to check your progress and get accurate results.</string>
    <string name="Reminder_tension_title">Reduce your tension</string>
    <string name="Results_subjective_rating">To provide you with more precise information of your state, please rate whether the interpretation you see reflects your current state:</string>
    <string name="Results_subjective_rating_2">It reflects to a small extent</string>
    <string name="Results_subjective_rating_3">It doesn’t reflect at all</string>
    <string name="Results_subjective_rating_4">It reflects completely</string>
    <string name="activity_argue">Argue</string>
    <string name="activity_commute">Commute</string>
    <string name="activity_do_chores">Do chores</string>
    <string name="activity_eat">Eat</string>
    <string name="activity_holiday">Vacances</string>
    <string name="activity_labour_work">Travail physique</string>
    <string name="activity_learning">Apprentissage</string>
    <string name="activity_meditate">Meditate</string>
    <string name="activity_meditation">Méditation</string>
    <string name="activity_reading">Lecture</string>
    <string name="activity_rest">Rest</string>
    <string name="activity_screen_time">Have screen time</string>
    <string name="activity_sleeping">Sommeil</string>
    <string name="activity_socialize">Socialize</string>
    <string name="activity_sport">Sport</string>
    <string name="activity_study">Study</string>
    <string name="activity_walking">Promenade</string>
    <string name="activity_working">Travail</string>
    <string name="after_exercise">Après l’exercice</string>
    <string name="average">Moyenne</string>
    <string name="avg_hr">Moy. FC</string>
    <string name="baseline_feedback">Super, maintenant que nous avons la mesure de base, nous pouvons commencer l\'exercice de biofeedback. Sur l\'écran suivant, vous verrez quelques instructions concernant l\'exercice.</string>
    <string name="baseline_measurement">Mesure de la mesure de référence</string>
    <string name="beat_by_min">Battements par minute</string>
    <string name="before_exercise">Avant l’exercice</string>
    <string name="better_mood">mieux</string>
    <string name="biofeedback_baseline_1">Avant de commencer l’exercice de respiration, nous prendrons une mesure rapide de votre VFC de référence (variabilité de la fréquence cardiaque)</string>
    <string name="biofeedback_baseline_2">Veuillez vous asseoir et poser votre doigt sur l’appareil photo, légèrement à côté du flash, pas sur le flash</string>
    <string name="biofeedback_baseline_3">Couvrir complètement la caméra arrière avec le doigt, sans trop appuyer</string>
    <string name="biofeedback_baseline_4">Asseyez-vous confortablement sans bouger</string>
    <string name="biofeedback_baseline_5">Vérifiez votre VFC avant l’exercice de respiration</string>
    <string name="biofeedback_breath_cycle">Cycle respiratoire</string>
    <string name="biofeedback_countdown">Décompte</string>
    <string name="biofeedback_cycle_counter_1">Cycle</string>
    <string formatted="false" name="biofeedback_cycle_counter_2">%d sur %d</string>
    <string name="biofeedback_exercise">Exercice de rétroaction biologique</string>
    <string name="biofeedback_exhale">EXPIRER</string>
    <string name="biofeedback_hold">TENIR</string>
    <string name="biofeedback_inhale">INSPIRER</string>
    <string name="biofeedback_instruction_1">Asseyez-vous droit dans une position confortable</string>
    <string name="biofeedback_instruction_2">Inspirez lorsque le cercle s’agrandit</string>
    <string name="biofeedback_instruction_3">Expirez lorsque le cercle rétrécit</string>
    <string name="biofeedback_instruction_4">Assurez-vous que votre doigt reste sur la caméra arrière du téléphone</string>
    <string name="biofeedback_instruction_5">N’oubliez pas de respirer avec votre ventre et non pas votre poitrine</string>
    <string name="biofeedback_instruction_6">Inspirez par le nez et expirez par la bouche</string>
    <string name="biofeedback_introduction_1">La rétroaction biologique est une technique fondée sur le corps et l\'esprit qui vous permet d\'apprendre à connaître vos réactions physiologiques et à les modifier pour améliorer votre santé, votre bien-être et vos performances. En surveillant vos signes vitaux, vous pouvez contrôler des processus physiologiques qui sont habituellement considérés comme inconscients ou automatiques.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_10">Le fait de respirer avec les lèvres pincées réduira l’effort requis par l’expiration et vous donnera plus de contrôle sur votre rythme respiratoire.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_2">Grâce à notre exercice de rétroaction biologique, nous vous aiderons à améliorer le lien entre votre cœur et votre cerveau. Il a été démontré que la rétroaction biologique de la variabilité de fréquence cardiaque a des effets bénéfiques sur plusieurs problèmes de santé allant des douleurs chroniques à l’anxiété, en passant par la dépression.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_3">Pour bien comprendre comment respirer correctement, essayez l’exercice suivant sans smartphone:</string>
    <string name="biofeedback_introduction_4">Asseyez-vous en position verticale, détendez vos épaules et éloignez-les des oreilles.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_5">Placez la main gauche sur votre poitrine et la main droite sur votre ventre.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_6">Sans effort ni pression, respirez par le nez et sentez l’air traverser vos narines. Expirez lentement par la bouche entrouverte avec les lèvres pincées (comme si vous siffliez). Avec la main droite, vous sentez que votre ventre gonfle pendant la phase d’inspiration et se rentre pendant la phase d’expiration. La main gauche sur la poitrine ne doit pas bouger.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_7">La position que vous adoptez pour vous asseoir (à la verticale, avec les épaules détendues) vous aidera à détendre certains de vos muscles du haut du corps et à mieux réguler vos performances respiratoires</string>
    <string name="biofeedback_introduction_8">Placer vos mains sur votre poitrine et votre abdomen améliorera votre perception de l’évolution de votre corps pendant la respiration abdominale et vous aidera à reproduire ces changements à long terme. La respiration abdominale est le moyen le plus efficace de respirer, en maximisant la capacité d’expansion des poumons.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_9">L’inhalation par le nez filtre, humidifie et réchauffe l’air inhalé. Certaines recherches indiquent que ce type de respiration active les centres cérébraux responsables des expériences sensorielles.</string>
    <string name="biofeedback_no_history">Vous n’avez pas encore enregistré d’exercice de rétroaction biologique.</string>
    <string name="biofeedback_results_1">Tous les progrès ont lieu en dehors de la zone de confort.</string>
    <string name="biofeedback_results_2">Votre plage de fréquence cardiaque s’est améliorée de:</string>
    <string name="biofeedback_results_3">Vous avez désormais une meilleure régulation de vos émotions et une meilleure résistance au stress.</string>
    <string name="biofeedback_start_exercise">Démarrer l’exercice</string>
    <string name="biofeedback_tagline">Voyez comment votre cœur suit votre respiration</string>
    <string name="breathing">Respiration</string>
    <string name="caffeine">Caféine</string>
    <string name="caffeine_never">Je ne consomme jamais de caféine</string>
    <string name="camera_darc1">Unfortunately, it seems like this module of your Android phone does not support our measurement</string>
    <string name="camera_darc2">We are sorry for the inconvenience. \nWe are working on it!</string>
    <string name="camera_error">It seems like something went wrong</string>
    <string name="camera_error1">Try to gently place your finger on the camera, keeping it 2-3 mm away from the flash</string>
    <string name="camera_error2">Try to use another finger to get a better result</string>
    <string name="camera_error3">Try to apply less pressure on the camera</string>
    <string name="camera_error4">Try to sit comfortably without moving</string>
    <string name="camera_introduction1">Sit still and try not to move or speak.</string>
    <string name="camera_introduction1.1">Please hold your phone vertically.</string>
    <string name="camera_introduction2">Gently place your finger on the camera, keeping it 2-3 mm away from the flash.</string>
    <string name="camera_introduction2.0">2-3 mm</string>
    <string name="camera_introduction2.2">If the signal is poor, try to move your finger closer to the flash. Also, try to increase or decrease the pressure applied on the camera to improve signal quality.</string>
    <string name="camera_introduction2.3">If your finger gets too hot, please end the measurement and start again once the camera cooled down.</string>
    <string name="camera_introduction3">Do not apply too much pressure on the camera.</string>
    <string name="camera_introduction4">When the inner circle appears completely red, the signal is strongest and you will see your pulse wave appear on the screen.</string>
    <string name="camera_introduction4.1">The signal that we measure is displayed as waves. You can distinguish a good signal from a \"noisy\" one as shown below. A real pulse contains clear peaks and valleys as repetitive elements.</string>
    <string name="camera_introduction5">After the measurement, we will ask you some questions to enable a more detailed interpretation of your results.</string>
    <string name="camera_onboarding">For your phone this is the best camera to use</string>
    <string name="dropdown_error">Veuillez sélectionner une valeur dans la liste</string>
    <string name="error_camera_tip">Placez votre doigt sur l’appareil photo et éloignez-le de 2 à 3 mm du flash</string>
    <string name="error_finger_tip">Essayez un autre doigt (par exemple le petit doigt)</string>
    <string name="error_moving_tip">Essayez de vous asseoir de manière calme et confortable</string>
    <string name="error_pressure_tip">Posez le doigt sans appuyer sur la caméra</string>
    <string name="error_restart">Nouvelle mesure</string>
    <string name="error_title">Un problème est survenu</string>
    <string name="experience_negative">Negative</string>
    <string name="experience_positive">Positive</string>
    <string name="feeling_angry">Angry</string>
    <string name="feeling_anxious">Anxious</string>
    <string name="feeling_depressed">Depressed</string>
    <string name="feeling_hungover">Hungover</string>
    <string name="feeling_lonely">Lonely</string>
    <string name="feeling_moody">Moody</string>
    <string name="feeling_pain">Pain</string>
    <string name="feeling_sad">Sad</string>
    <string name="feeling_stressed">Stressed</string>
    <string name="health_insight">Votre évolution</string>
    <string name="heart_rate">Fréquence cardiaque</string>
    <string name="higher_pulse">plus haut</string>
    <string name="hrv_metrics">Paramètres VFC</string>
    <string name="instruction_best_camera">best camera for measurement</string>
    <string name="introduction">Introduction</string>
    <string name="last_month">Mois dernier</string>
    <string name="last_week">Semaine dernière</string>
    <string name="last_year">Année dernière</string>
    <string name="less_able_to_recover">moins capable de récupérer</string>
    <string name="less_stressed">moins tendu</string>
    <string name="low_battery1">Your battery is too low to perform a measurement</string>
    <string name="low_battery2">The flash of your phone is currently unavailable due to low battery. Unfortunately, without the flash we cannot accurately measure your pulse. Please charge your phone and try again later.</string>
    <string name="lower_pulse">plus bas</string>
    <string name="measurement_backtoback_continue">Continuer</string>
    <string name="measurement_backtoback_hide_more">...masquer plus</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_body">Vous répétez votre mesure trop tôt. Vos résultats peuvent différer des tests précédents.</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_body2_point1">La variabilité du rythmne cardiaque (VRC) est un marqueur très sensible de la réponse au stress de votre corps et est affectée par plusieurs facteurs: l’activité réalisée avant la mesure, l’heure de la journée, votre position corporelle ou votre rythme respiratoire, etc.</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_body2_point2">Les mesures à répétition de la VRC sur une courte période sont plus susceptibles de refléter de légers changements dans les conditions de mesure que le bien-être du corps.</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_body2_point3">Par conséquent, nous conseillons de suivre la VRC à des moments sélectionnés et significatifs tout au long de la journée, de la semaine et/ou du mois; par exemple, avant, pendant et après le travail, un exercice physique ou des activités de relaxation.</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_title">Il semblerait que vous fassiez des mesures consécutives</string>
    <string name="measurement_backtoback_see_more">...voir plus</string>
    <string name="measurement_caffeinenicotine">Did you have any of this less than one hour before the measurement:</string>
    <string name="measurement_caffeinenicotine_result1">Caffeine</string>
    <string name="measurement_caffeinenicotine_result2">Nicotine</string>
    <string name="measurement_caffeinenicotine_result3">Alcohol</string>
    <string name="measurement_congratulation">Bien joué!</string>
    <string name="measurement_finger_lost_camera">Posez le doigt sur la caméra</string>
    <string name="measurement_history_apr">Avr</string>
    <string name="measurement_history_aug">Aoû</string>
    <string name="measurement_history_day">Jour</string>
    <string name="measurement_history_dec">Déc</string>
    <string name="measurement_history_feb">Fév</string>
    <string name="measurement_history_fri">Ven</string>
    <string name="measurement_history_hours">Heures</string>
    <string name="measurement_history_insight">Observations</string>
    <string name="measurement_history_jan">Jan</string>
    <string name="measurement_history_jul">Jui</string>
    <string name="measurement_history_jun">Jun</string>
    <string name="measurement_history_last">Dernière mesure</string>
    <string name="measurement_history_mar">Mar</string>
    <string name="measurement_history_may">Mai</string>
    <string name="measurement_history_mon">Lun</string>
    <string name="measurement_history_month">Mois</string>
    <string name="measurement_history_mood">Cette vue d’ensemble montre l’évolution de votre humeur au fil du temps.</string>
    <string name="measurement_history_more">Plus ></string>
    <string name="measurement_history_nov">Nov</string>
    <string name="measurement_history_oct">Oct</string>
    <string name="measurement_history_pulse">Cette vue d’ensemble montre l’évolution de votre pouls au fil du temps.</string>
    <string name="measurement_history_recovery">Cet indice reflète les réserves d’énergie dont vous disposiez au moment d’une mesure. Plus la valeur est élevée, plus vite vous avez été en mesure de vous remettre du stress.</string>
    <string name="measurement_history_result_recovery">Récupération</string>
    <string name="measurement_history_result_tension">Tension</string>
    <string name="measurement_history_sat">Sam</string>
    <string name="measurement_history_sep">Sep</string>
    <string name="measurement_history_sun">Dim</string>
    <string name="measurement_history_tension">Il en résulte une mesure de la tension dans votre système cardiovasculaire. Des valeurs basses indiquent un état de relaxation, tandis que des valeurs élevées indiquent un état de stress.</string>
    <string name="measurement_history_thu">Jeu</string>
    <string name="measurement_history_title">Mon historique</string>
    <string name="measurement_history_tue">Mar</string>
    <string name="measurement_history_wed">Mer</string>
    <string name="measurement_history_week">Semaine</string>
    <string name="measurement_history_year">Année</string>
    <string name="measurement_onboarding_finger_camera">Placez votre doigt sur l’appareil photo et éloignez-le de 2 à 3 mm du flash</string>
    <string name="measurement_onboarding_finger_sensor">Put your finger on the heart rate sensor</string>
    <string name="measurement_onboarding_next">D’accord</string>
    <string name="measurement_onboarding_pressure">N’exercez pas trop de pression</string>
    <string name="measurement_onboarding_questions">Répondez aux questions suivantes pour obtenir un résultat détaillé</string>
    <string name="measurement_onboarding_sitting">Asseyez-vous confortablement et évitez de bouger</string>
    <string name="measurement_onboarding_start">Commencer</string>
    <string name="measurement_onboarding_wave">Lorsque le cercle intérieur est complètement coloré, le signal est au maximum et votre onde de pouls apparaît à l’écran</string>
    <string name="measurement_pulse_label">bpm</string>
    <string name="measurement_quality">Qualité du signal</string>
    <string name="measurement_quality_bad">Essayez de rester immobile</string>
    <string name="measurement_quality_good">Bien joué, continuez comme ça!</string>
    <string name="measurement_screen_finger_reminder">Afin d’obtenir de meilleurs résultats, veuillez garder votre doigt le plus immobile possible pendant la mesure.</string>
    <string name="min_hr_max_hr">Min. FC - Max. FC</string>
    <string name="mood_bad">Mal</string>
    <string name="mood_good">Bien</string>
    <string name="mood_happy">Très bien</string>
    <string name="mood_neutral">Neutral</string>
    <string name="mood_okay">Moyen</string>
    <string name="mood_somewhat_bad">Somewhat bad</string>
    <string name="mood_somewhat_good">Somewhat good</string>
    <string name="mood_very_bad">Very bad</string>
    <string name="mood_very_good">Very good</string>
    <string name="more_able_to_recover">mieux à même de récupérer</string>
    <string name="more_result">Plus</string>
    <string name="more_stressed">plus tendu</string>
    <string name="multiple_answers_allowed">multiple answers allowed</string>
    <string name="nicotine">Nicotine</string>
    <string name="nicotine_never">Je ne consomme jamais de nicotine</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="no_measurement_last_month">Vous n’avez effectué aucune mesure pendant la période sélectionnée</string>
    <string name="no_measurement_last_week">Vous n’avez effectué aucune mesure pendant la période sélectionnée</string>
    <string name="no_measurement_last_year">Vous n’avez effectué aucune mesure pendant la période sélectionnée</string>
    <string name="no_measurement_this_month">Vous n’avez effectué aucune mesure pendant la période sélectionnée</string>
    <string name="no_measurement_this_week">Vous n’avez effectué aucune mesure pendant la période sélectionnée</string>
    <string name="no_measurement_this_year">Vous n’avez effectué aucune mesure pendant la période sélectionnée</string>
    <string name="no_measurement_today">Vous n’avez effectué aucune mesure pendant la période sélectionnée</string>
    <string name="no_measurement_yesterday">Vous n’avez effectué aucune mesure pendant la période sélectionnée</string>
    <string name="none_of_the_above">None of the above</string>
    <string name="onboarding_personaldata">And that is to improve:</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition">Are you satisfied with your physical condition?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1">Definitely not</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1.2">It could be better</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1.3">It is okay</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1.4">Yes, I am in a good condition</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1.5">My condition is excellent</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder">Have you ever been diagnosed with any of the diseases or health disorders listed here?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder0">none</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder1">accident injuries</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder10">congenital diseases/disorders</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder11">oncological diseases</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder12">bones and joints</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder2">diseases of the musculoskeletal system</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder3">cardiovascular diseases</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder4">respiratory diseases</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder5">psychological impairments</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder6">neurological impairments</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder7">diseases of the digestive system</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder8">skin diseases</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder9">metabolic diseases</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1">What is your highest level of education?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1.1">High school or equivalent</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1.2">Technical certificate</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1.3">University degree</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1.4">Doctor</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2">Please describe your current job status. You are:</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.1">Student</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.2">University student</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.3">Trainee</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.4">Employee</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.5">Freelance</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.6">Businessman / Company owner</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.7">Unemployed</string>
    <string name="onboarding_personaldata_eval">To get an individualized evaluation of your results, please answer a few questions first.</string>
    <string name="onboarding_personaldata_exercise">How do you estimate your average physical activity during a week (brisk walking, jogging, cycling, swimming, playing sports or any exercise that increases breathing and heart rate continuously for at least 20 minutes)?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_exercise2">Low - once per week or less</string>
    <string name="onboarding_personaldata_exercise2.1">Medium - 2-3 times per week</string>
    <string name="onboarding_personaldata_exercise2.2">High - 4-5 times per week or more</string>
    <string name="onboarding_personaldata_final">If you skip the questionnaire, we unfortunately cannot offer you a precise interpretation of your results. \n\nDo you still wish to skip this question?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_history">Do you have family history of cardiovascular diseases? (i.e. father or brother who had a heart attack by age 55, or mother or sister who had a heart attack by age 65)</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness">Does an illness or injury currently hinder you at work?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness1">I can do my work, but I have discomfort due to a health issue</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness2">Due to a health issue, I am sometimes forced to work slower</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness3">Due to a health issue, I am often forced to work slower</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness4">Due to a health issue, I am only able to work part-time</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness5">I am not able to work</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication">Are you currently taking medication on a regular basis?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication1">cardiovascular functioning</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication2">metabolism</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication3">breathing</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication4">digestion</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication5">mental performance</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication6">bones and joints</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication7">pain relief</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1">How many cigarettes do you usually smoke?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.2">Never smoked</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.3">Ex smoker</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.4">&lt; 10 cigarettes/day</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.5">&lt; 20 cigarettes/day</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.6">> 20 cigarettes/day</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2">How often do you consume alcoholic beverages?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.1">Not at all</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.2">1-2 times a week</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.3">3-4 times a week</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.4">5-6 times a week</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.5">Daily</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3">What is the usual amount of alcohol you consume per drinking situation?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3.1">Less than 0.5L beer or 0.2L wine</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3.2">0.5L beer or 0.2L wine</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3.3">1L beer or 0.4L wine</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3.4">More than 1L beer or 0.4L wine</string>
    <string name="onboarding_skip">Skip for now</string>
    <string name="onboarding_thankyou">Merci beaucoup.</string>
    <string name="onboarding_thankyou2">Your answers now allow us to evaluate your results with higher precision.\nReady for your first personalized measurement?</string>
    <string name="onboarding_thankyou3">Back to main page</string>
    <string name="onboarding_thankyou4">Go to measurement</string>
    <string name="optional">optional</string>
    <string name="personaldata_age">Quelle est votre date de naissance?</string>
    <string name="personaldata_age1">Indiquez votre année de naissance</string>
    <string name="personaldata_error_title">Veuillez réessayer!</string>
    <string name="personaldata_gender">Veuillez sélectionner votre sexe</string>
    <string name="personaldata_gender1">Femme</string>
    <string name="personaldata_gender2">Homme</string>
    <string name="personaldata_gender3">Divers</string>
    <string name="personaldata_height">Quelle est votre taille?</string>
    <string name="personaldata_height1">Indiquez votre taille</string>
    <string name="personaldata_height_cm">cm</string>
    <string name="personaldata_height_ft">pi</string>
    <string formatted="false" name="personaldata_range_error">La valeur que vous avez saisie semble peu probable. Veuillez saisir une valeur comprise entre %s et %s.</string>
    <string name="personaldata_weight">Quel est votre poids?</string>
    <string name="personaldata_weight1">Indiquez votre poids</string>
    <string name="personaldata_weight_kg">kg</string>
    <string name="personaldata_weight_lbs">lb</string>
    <string name="physically_great">Fantastique</string>
    <string name="physically_pain">Tendu</string>
    <string name="physically_sick">Malade</string>
    <string name="physically_tired">Fatigué</string>
    <string name="pulse_high">Haut</string>
    <string name="pulse_low">Basse</string>
    <string name="pulse_medium">Moyen</string>
    <string name="pulse_normal">Normal</string>
    <string name="pulse_very_high">Très élevé</string>
    <string name="questionnaire_activity_title">Qu’avez-vous fait avant la mesure?</string>
    <string name="questionnaire_caffeine">Avez-vous consommé de la caféine dans l’heure précédant la mesure?</string>
    <string name="questionnaire_exercise_title">Have you taken part in any intensive physical activity in the past 24 hours? </string>
    <string name="questionnaire_experience_title">Was your activity before the measurement a positive or negative experience?</string>
    <string name="questionnaire_feeling_title">Do you currently feel...?</string>
    <string name="questionnaire_food_title">Have you eaten in the past two hours?</string>
    <string name="questionnaire_leave_message">Tap back button again to abort the measurement</string>
    <string name="questionnaire_mood_header">Comment vous sentez-vous?</string>
    <string name="questionnaire_next">Suivant</string>
    <string name="questionnaire_nicotine">Avez-vous consommé de la nicotine dans l’heure précédant la mesure?</string>
    <string name="questionnaire_note_header">Would you like to write a note for today?</string>
    <string name="questionnaire_physically">Comment vous sentez-vous physiquement?</string>
    <string name="questionnaire_physically_details">Pourriez-vous donner une description détaillée?</string>
    <string name="questionnaire_physically_hint">Aujourd’hui, je me sens...</string>
    <string name="questionnaire_physically_hint1">Today I did...</string>
    <string name="questionnaire_physically_hint2">My aim for today is...</string>
    <string name="questionnaire_show_results">Afficher les résultats</string>
    <string name="questionnaire_sleep_title">How did you sleep last night?</string>
    <string name="questionnaire_substances_title">Did you consume any of the following substances before the measurement?</string>
    <string name="recover_title">Capacité de récupération</string>
    <string name="recovery_desc_excellent">Vous réussissez très bien à vous remettre des charges.</string>
    <string name="recovery_desc_good">Vous réussirez à récupérer rapidement des charges actuelles et futures.</string>
    <string name="recovery_desc_okay">Il vous sera difficile de récupérer des charges actuelles et futures.</string>
    <string name="recovery_desc_poor">Il vous sera extrêmement difficile de récupérer des charges actuelles et futures.</string>
    <string name="recovery_status_excellent">Excellent</string>
    <string name="recovery_status_good">Bon</string>
    <string name="recovery_status_okay">Moyen</string>
    <string name="recovery_status_poor">Faible</string>
    <string name="reminder_baseline_description">The baseline measurement should be done before you get up from bed (before standing up) and before any drink/cigarette consumption.</string>
    <string name="reminder_general">set</string>
    <string name="reminder_general_afternoon">afternoon</string>
    <string name="reminder_general_evening">evening</string>
    <string name="reminder_general_morning">morning</string>
    <string name="result_details_title">Votre mesure</string>
    <string name="result_dialog_affect">Qu’est-ce qui influence le résultat et comment peut-il être amélioré?</string>
    <string name="result_dialog_affect_mood_bad">Votre humeur est actuellement mauvaise. Notre humeur peut avoir une grande influence sur nos émotions et sur notre état physique. Comme l’humeur peut également influencer votre niveau de tension et votre capacité à récupérer, il est utile de voir l’impact de votre humeur sur votre corps.</string>
    <string name="result_dialog_affect_mood_good">Votre humeur est actuellement bonne. Notre humeur peut avoir une grande influence sur nos émotions et sur notre état physique. Comme l’humeur peut également influencer votre niveau de tension et votre capacité à récupérer, il est utile de voir l’impact de votre humeur sur votre corps.</string>
    <string name="result_dialog_affect_mood_happy">Votre humeur est actuellement excellente. Notre humeur peut avoir une grande influence sur nos émotions et sur notre état physique. Comme l’humeur peut également influencer votre niveau de tension et votre capacité à récupérer, il est utile de voir l’impact de votre humeur sur votre corps.</string>
    <string name="result_dialog_affect_mood_okay">Votre humeur est actuellement moyenne. Notre humeur peut avoir une grande influence sur nos émotions et sur notre état physique. Comme l’humeur peut également influencer votre niveau de tension et votre capacité à récupérer, il est utile de voir l’impact de votre humeur sur votre corps.</string>
    <string name="result_dialog_affect_pulse">• Température: lorsque la température de l’air et l’humidité de l’air sont élevées, votre cœur pompe un peu plus de sang, ce qui peut entraîner une légère augmentation de la fréquence cardiaque (entre 5 et 10 battements par minute). \n\n• Activité: si vous vous reposez, êtes assis ou debout, votre pouls ne devrait pas changer. Cependant, il peut monter un peu au cours des 15 premières secondes de la station debout, puis se calmer.\n\n• Émotions: si vous vous sentez stressé, anxieux ou euphorique, ces émotions peuvent augmenter votre pouls. Si vous êtes très fatigué et que vous vous endormez presque, votre pouls peut diminuer. \n\n• Taille: bien que cela n’affecte normalement pas votre pouls, l’obésité peut entraîner un rythme cardiaque plus lent (généralement pas plus de 100 battements par minute).\n\n• Médicaments: les médicaments inhibant votre adrénaline, appelés bêta-bloquants, ralentissent normalement votre pouls, tandis que certains médicaments thyroïdiens l’augmentent.\"</string>
    <string name="result_dialog_affect_recovery_excellent">Vous disposez d’excellentes réserves de force et vous êtes parfaitement équipé pour vous remettre des charges existantes et futures. Néanmoins, nos exercices peuvent vous aider à développer votre résilience.</string>
    <string name="result_dialog_affect_recovery_good">Vous disposez encore de suffisamment de réserves de force et vous êtes bien équipé pour récupérer des charges existantes et futures. Attention toutefois à ne pas trop solliciter votre corps et accordez-vous de temps en temps un peu de repos afin de ne pas épuiser vos réserves.</string>
    <string name="result_dialog_affect_recovery_okay">Les réserves de force de votre corps s’épuisent lentement. C’est pourquoi il sera difficile pour vous de récupérer des charges existantes et futures. Prenez un peu de temps et accordez-vous une pause mentale pour recharger vos réserves.</string>
    <string name="result_dialog_affect_recovery_poor">À l’heure actuelle, vous n’avez que peu de réserves de force. C’est pourquoi il sera extrêmement difficile pour vous de récupérer des charges existantes et futures. Il est essentiel de prendre le temps de recharger vos batteries pour faire face aux défis du quotidien.</string>
    <string name="result_dialog_affect_stress_high">Votre système cardiovasculaire est assez tendu. Cet état est un signe typique de stress. Nous sommes tous confrontés à de nombreux facteurs de stress dans notre vie quotidienne. Mais notre réaction individuelle à ces facteurs de stress est très différente. Il s’agit d’un moment crucial pour découvrir comment vous vous sentez, ce qui pourrait vous avoir stressé et ce que vous pouvez faire pour éviter cela à l’avenir. Il est important de prendre ce temps pour écouter votre corps et faire attention à vos besoins. Prenez une minute pour réfléchir à ce qui pourrait avoir provoqué votre stress.</string>
    <string name="result_dialog_affect_stress_low">Votre système cardiovasculaire n’est pas du tout tendu actuellement. Cela peut paraître idéal, mais cela peut entraîner un état de décontraction excessive qui vous rend léthargique ou apathique. Notre corps a besoin d’un peu de tension pour être vigilant et fonctionner au mieux. Essayez donc de vous lever et de bouger un peu ou faites quelques étirements rapides pour réactiver votre corps.</string>
    <string name="result_dialog_affect_stress_medium">Vous êtes en parfaite condition physique et votre corps est en parfait équilibre. Vous n’êtes pas tendu, mais votre corps est toujours éveillé et plein d’énergie. Cet état est optimal, car notre corps fonctionne mieux en cas de tension saine. En effet, cela nous aide à être attentifs et agiles. Nos exercices vous aideront à maintenir cet état à long terme.</string>
    <string name="result_dialog_affect_stress_very_high">Votre système cardiovasculaire est actuellement très tendu. Cet état est un signe typique de stress. Nous sommes tous confrontés à de nombreux facteurs de stress dans notre vie quotidienne. Mais notre réaction individuelle à ces facteurs de stress est très différente. Les causes possibles de votre réaction au stress sont une charge physique, la pression de la performance, les problèmes interpersonnels et les mauvaises habitudes de vie. Il est essentiel de prendre le temps de discuter des facteurs de stress qui ont conduit à votre réaction personnelle au stress. Cela vous aidera à prévenir et à mieux gérer le stress à l’avenir.</string>
    <string name="result_dialog_meaning">Qu’est-ce que cela signifie?</string>
    <string name="result_dialog_meaning_pulse_high">Votre pouls est relativement élevé. Si vous avez pris des médicaments avant la mesure, si vous avez pratiqué une activité physique ou si vous êtes très stressé, cela peut être la raison d’un pouls accru. Dans le cas contraire, un pouls élevé signifie que votre système cardiovasculaire n’est pas efficace et qu’un nombre de battements cardiaques supérieur à la moyenne est nécessaire pour fournir suffisamment de sang à vos organes. Cela pourrait être un signe de stress chronique. Vous devrez peut-être discuter avec votre médecin des causes de l’augmentation de votre pouls.</string>
    <string name="result_dialog_meaning_pulse_low">Votre pouls est relativement faible. Tant que vous n’avez pris aucun médicament avant la mesure, que vous n’êtes pas fatigué et que vous êtes dans un état actif, cela signifie que votre système cardiovasculaire fonctionne très efficacement. Relativement peu de battements de cœur sont nécessaires pour alimenter vos organes en sang.</string>
    <string name="result_dialog_meaning_pulse_normal">Votre pouls se situe dans la moyenne habituelle. Un nombre moyen de battements de cœur est nécessaire pour alimenter vos organes en sang.</string>
    <string name="result_dialog_meaning_recovery">Que vous soyez tendu ou non actuellement, votre corps a besoin de réserves de puissance pour récupérer d’éventuels défis. Cet indice se rapporte à vos réserves existantes. Plus la valeur est élevée, plus vite vous pourrez récupérer des charges actuelles et futures.</string>
    <string name="result_dialog_meaning_stress">Ce résultat indique si votre système cardiovasculaire est sous tension. Plus la valeur est faible, plus vous êtes détendu. Plus la valeur est élevée, plus vous êtes tendu.</string>
    <string name="result_dialog_title_mood">Votre humeur</string>
    <string name="result_dialog_title_pulse">Votre pouls</string>
    <string name="result_dialog_title_recovery">Votre capacité de récupération</string>
    <string name="result_dialog_title_stress">Votre indice de tension</string>
    <string name="result_explanation">Qu’est-ce que cela signifie?</string>
    <string name="result_finish_button">Terminé</string>
    <string name="result_header">Votre résultat de mesure</string>
    <string name="result_mood_title">Humeur</string>
    <string name="result_pulse_title">Pouls</string>
    <string name="result_stress_index">Indice de tension</string>
    <string name="show_more_measurements">Afficher plus de mesures</string>
    <string name="sleep_average">Averagely</string>
    <string name="sleep_badly">Badly</string>
    <string name="sleep_somewhat_badly">Somewhat badly</string>
    <string name="sleep_somewhat_well">Somewhat well</string>
    <string name="sleep_very_badly">Very badly</string>
    <string name="sleep_very_well">Very well</string>
    <string name="sleep_well">Well</string>
    <string name="start_baseline">Mesure de référence</string>
    <string name="stress_desc_high">Vous êtes assez tendu.</string>
    <string name="stress_desc_low">Vous n’êtes pas du tout tendu.</string>
    <string name="stress_desc_medium">Vous êtes légèrement tendu, mais vous êtes dans la plage normale.</string>
    <string name="stress_desc_very_high">Vous êtes très tendu.</string>
    <string name="stress_high_recovery_high">Bien que vous soyez tendu, votre capacité de récupération est bonne. Cela signifie que vous disposez de ressources suffisantes pour relever avec succès les défis actuels et futurs et retrouver le calme.</string>
    <string name="stress_high_recovery_low">Vous êtes tendu et votre capacité de récupération est faible. Cela indique que vos ressources s’épuisent et que vous êtes dépassé par les défis actuels. Il est important de faire une pause pour vous détendre et recharger votre énergie.</string>
    <string name="stress_high_recovery_medium">Vous êtes tendu et votre capacité de récupération est à un niveau moyen. Cela signifie que vous consommez actuellement vos réserves et qu’elles s’épuisent lentement. Faites une pause pour vous détendre et vous ressourcer.</string>
    <string name="stress_high_recovery_very_high">Bien que vous soyez tendu, votre capacité de récupération est excellente. Cela signifie que vous disposez de ressources suffisantes pour relever les défis actuels et futurs et vous en remettre rapidement.</string>
    <string name="stress_level_high">Haut</string>
    <string name="stress_level_low">Basse</string>
    <string name="stress_level_medium">Moyen</string>
    <string name="stress_level_very_high">Très élevé</string>
    <string name="stress_low_recovery_high">Votre mesure indique une tension basse et une bonne capacité de récupération. Dans l’ensemble, votre corps est très résistant et vous disposez de ressources suffisantes pour relever les défis et récupérer rapidement.</string>
    <string name="stress_low_recovery_low">Votre mesure indique une tension basse et une faible capacité de récupération. La variabilité de votre fréquence cardiaque est faible. Votre corps n’a pas assez de réserves de force pour gérer une charge plus importante. Faites une pause pour recharger vos batteries et vous préparer aux défis à venir.</string>
    <string name="stress_low_recovery_medium">Votre mesure indique une tension faible et une capacité de récupération moyenne. La variabilité de votre fréquence cardiaque se situe dans la plage normale. Votre corps n’a toutefois pas assez de réserves de force pour gérer une charge plus importante. Faites une pause pour recharger vos batteries et vous préparer aux défis à venir.</string>
    <string name="stress_low_recovery_very_high">Votre mesure indique une tension basse et une excellente capacité de récupération. Dans l’ensemble, votre corps est très résistant et vous disposez de ressources suffisantes pour relever les défis et récupérer rapidement.</string>
    <string name="stress_medium_recovery_high">Votre mesure indique une tension saine et une bonne capacité de récupération. La variabilité de votre fréquence cardiaque est élevée et votre santé n’est pas affectée par un stress sain. Dans l’ensemble, votre corps est très résistant et dispose de ressources suffisantes pour vous fournir des réserves de performance lorsque de nouveaux défis vous attendent.</string>
    <string name="stress_medium_recovery_low">Votre mesure indique une tension saine et une faible capacité de récupération. La variabilité de votre fréquence cardiaque est faible. Votre corps n’a pas assez de réserves de force pour gérer une charge plus importante. Faites une pause pour recharger vos batteries et vous préparer aux défis à venir.</string>
    <string name="stress_medium_recovery_medium">Votre mesure indique une tension saine et une capacité de récupération moyenne. La variabilité de votre fréquence cardiaque se situe dans la plage normale et votre santé n’est pas affectée par un stress sain. Votre corps n’a toutefois pas assez de réserves de force pour gérer une charge plus importante. Faites une pause pour recharger vos batteries et vous préparer aux défis à venir.</string>
    <string name="stress_medium_recovery_very_high">Votre mesure indique une tension saine et une excellente capacité de récupération. La variabilité de votre fréquence cardiaque est très élevée et votre santé n’est pas affectée par un stress sain. Dans l’ensemble, votre corps est très résistant et dispose de ressources suffisantes pour vous fournir des réserves de performance lorsque de nouveaux défis vous attendent.</string>
    <string name="stress_very_high_recovery_high">Bien que vous soyez très tendu, votre capacité de récupération est bonne. Cela signifie que vous disposez de ressources suffisantes pour relever avec succès les défis actuels et futurs et retrouver le calme.</string>
    <string name="stress_very_high_recovery_low">Vous êtes très tendu et votre capacité de récupération est faible. Cela signifie que vos ressources s’épuisent et que vous êtes dépassé par les défis actuels. Il est important de faire une pause pour vous détendre et recharger votre énergie.</string>
    <string name="stress_very_high_recovery_medium">Vous êtes très tendu et votre capacité de récupération est à un niveau moyen. Cela signifie que vous consommez actuellement vos réserves et qu’elles s’épuisent lentement. Faites une pause pour vous détendre et vous ressourcer.</string>
    <string name="stress_very_high_recovery_very_high">Bien que vous soyez très tendu, votre capacité de récupération est excellente. Cela signifie que vous disposez de ressources suffisantes pour relever les défis actuels et futurs et vous en remettre rapidement.</string>
    <string name="substances_24h_before">&lt; 24h before measurement</string>
    <string name="substances_2h_before">&lt; 2h before measurement</string>
    <string name="substances_caffeine_theine">Caffeine or Theine</string>
    <string name="substances_cardioactive">e.g. cardioactive medications</string>
    <string name="substances_other">Other</string>
    <string name="the_same">identique</string>
    <string name="this_month">Ce mois-ci</string>
    <string name="this_month_as_last_month">ce mois-ci comme le mois dernier</string>
    <string name="this_month_than_last_month">ce mois-ci que le mois précédent</string>
    <string name="this_week">Cette semaine</string>
    <string name="this_week_as_last_week">cette semaine comme la semaine dernière</string>
    <string name="this_week_than_last_week">cette semaine que la semaine précédente</string>
    <string name="this_year">Cette année</string>
    <string name="this_year_as_last_year">cette année comme l’année dernière</string>
    <string name="this_year_than_last_year">cette année comme l’année dernière</string>
    <string name="title_mood">Humeur</string>
    <string name="title_pulse">Pouls</string>
    <string name="title_recovery_ability">Capacité de récupération</string>
    <string name="title_stress_index">Indice de tension</string>
    <string name="today">Aujourd’hui</string>
    <string name="today_as_yesterday">aujourd’hui par rapport à hier</string>
    <string name="today_beginning">Bienvenue!</string>
    <string name="today_beginning1">Il est temps pour votre première mesure HRV!</string>
    <string name="today_beginning2">Démarrez et contrôlez votre indice de tension, votre capacité de récupération et votre pouls.</string>
    <string name="today_beginning3">Saisissez votre HRV de référence</string>
    <string name="today_beginning4">0/4 jours terminés</string>
    <string name="today_beginning5">Effectuez vos mesures de base pour obtenir des résultats personnalisés et plus précis</string>
    <string name="today_history">Votre historique de mesure\nHRV</string>
    <string name="today_history2">Vérifiez l’évolution de votre tension sur une période donnée.</string>
    <string name="today_history3">Évolution</string>
    <string name="today_learnmore">En savoir plus</string>
    <string name="today_questionnaire">To get individualized interpretation of your results, please answer our questionnaires according to our suggested frequency.</string>
    <string name="today_start">Démarrez la mesure</string>
    <string name="today_then_yesterday">aujourd’hui par rapport à hier</string>
    <string name="try_again">Asseyez-vous confortablement sans bouger</string>
    <string name="worse_mood">plus mauvais</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="yesterday">Hier</string>
    <string name="you_are">Vous êtes</string>
    <string name="your_baseline_results">Vos résultats de référence</string>
    <string name="your_mood_is">Votre humeur est</string>
    <string name="your_pulse_is">Votre pouls est</string>
    <string name="your_recovery_ability_is">Votre capacité de récupération est</string>
    <string name="your_results">Vos résultats</string>
    <string name="your_stress_index_is">Votre indice de tension est</string>
</resources>