<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="result_meaning">
        <item>Obwohl du sehr angespannt bist, ist deine Erholungsfähigkeit ausgezeichnet. Das bedeutet, dass du sehr belastbar bist und über gute Ressourcen verfügst, um aktuelle und zukünftige Herausforderungen zu meistern und dich schnell davon zu erholen. </item>
        <item>Obwohl du sehr angespannt bist, ist deine Erholungsfähigkeit gut. Das bedeutet, dass du über genug Ressourcen verfügst, um aktuelle und zukünftige Herausforderungen erfolgreich zu bewältigen und wieder zur Ruhe zu kommen.</item>
        <item>Du bist sehr angespannt und deine Erholungsfähigkeit ist auf dem mittleren Niveau. Das bedeutet, dass du bereits an deinen Reserven zehrst und diese langsam zur Neige gehen. Nimm dir eine Auszeit, um dich zu entspannen und neue Energie zu tanken.</item>
        <item>Du bist sehr angespannt und deine Erholungsfähigkeit ist gering. Das bedeutet, dass deine Ressourcen erschöpft sind und dein Körper mit den aktuellen Herausforderungen überfordert ist. Für deine Gesundheit ist es wichtig, dass du dir jetzt eine Auszeit nimmst, um dich zu entspannen und neue Energie zu tanken.</item>
        <item>Obwohl du angespannt bist, ist deine Erholungsfähigkeit ausgezeichnet. Das bedeutet, dass du über ausreichend Ressourcen verfügst, um aktuelle und zukünftige Herausforderungen zu meistern und dich schnell davon zu erholen.</item>
        <item>Obwohl du angespannt bist, ist deine Erholungsfähigkeit gut. Das bedeutet, dass du über ausreichend Ressourcen verfügst, um aktuelle und zukünftige Herausforderungen erfolgreich zu bewältigen und wieder zur Ruhe zu kommen.</item>
        <item>Du bist angespannt und deine Erholungsfähigkeit ist auf dem mittleren Niveau. Das bedeutet, dass du momentan an deinen Reserven zehrst und sie langsam zur Neige gehen. Nimm dir eine Auszeit, um dich zu entspannen und neue Energie zu tanken.</item>
        <item>Du bist angespannt und deine Erholungsfähigkeit ist gering. Das deutet an, dass deine Ressourcen zur Neige gehen und du von den aktuellen Herausforderungen überfordert bist. Es ist wichtig, dass du dir eine Auszeit nimmst, um dich zu entspannen und neue Energie zu tanken.</item>
        <item>Deine Messung zeigt eine gesunde Anspannung und eine ausgezeichnete Erholungsfähigkeit an. Deine Herzratenvariabilität ist sehr hoch und deine Gesundheit wird durch den gesunden Stress nicht negativ beeinträchtigt. Insgesamt ist dein Körper sehr widerstandsfähig und verfügt über genügend Ressourcen, um dir Leistungsreserven zu bieten, wenn neue Herausforderungen auf dich zukommen.</item>
        <item>Deine Messung zeigt eine gesunde Anspannung und eine gute Erholungsfähigkeit an. Deine Herzratenvariabilität ist hoch und deine Gesundheit wird durch den gesunden Stress nicht negativ beeinträchtigt. Insgesamt ist dein Körper sehr widerstandsfähig und verfügt über genügend Ressourcen, um dir Leistungsreserven zu bieten, wenn neue Herausforderungen auf dich zukommen.</item>
        <item>Deine Messung zeigt eine gesunde Anspannung und eine mittelmäßige Erholungsfähigkeit an. Deine Herzratenvariabilität liegt im normalen Bereich und deine Gesundheit wird durch den gesunden Stress nicht negativ beeinträchtigt. Dein Körper hat jedoch nicht ausreichend Kraftreserven um mit einer erhöhten Belastung fertigzuwerden. Nimm dir eine Auszeit, um neue Energie zu tanken und für zukünftige Herausforderungen gewappnet zu sein.</item>
        <item>Deine Messung zeigt eine gesunde Anspannung und eine geringe Erholungsfähigkeit an. Deine Herzratenvariabilität ist niedrig. Dein Körper hat nicht ausreichend Kraftreserven um mit einer erhöhten Belastung fertigzuwerden. Nimm dir eine Auszeit, um neue Energie zu tanken und für zukünftige Herausforderungen gewappnet zu sein.</item>
        <item>Deine Messung zeigt eine niedrige Anspannung und eine ausgezeichnete Erholungsfähigkeit an. Insgesamt ist dein Körper sehr widerstandsfähig und du hast ausreichend Ressourcen, um Herausforderungen zu meistern und dich schnell davon zu erholen.</item>
        <item>Deine Messung zeigt eine niedrige Anspannung und eine gute Erholungsfähigkeit an. Insgesamt ist dein Körper sehr widerstandsfähig und du hast ausreichend Ressourcen, um Herausforderungen zu meistern und dich schnell davon zu erholen.</item>
        <item>Deine Messung zeigt eine niedrige Anspannung und eine mittelmäßige Erholungsfähigkeit an. Deine Herzratenvariabilität liegt im normalen Bereich. Dein Körper hat jedoch nicht ausreichend Kraftreserven um mit einer erhöhten Belastung fertigzuwerden. Nimm dir eine Auszeit, um neue Energie zu tanken und für zukünftige Herausforderungen gewappnet zu sein.</item>
        <item>Deine Messung zeigt eine niedrige Anspannung und eine geringe Erholungsfähigkeit an. Deine Herzratenvariabilität ist niedrig. Dein Körper hat nicht ausreichend Kraftreserven um mit einer erhöhten Belastung fertigzuwerden. Nimm dir eine Auszeit, um neue Energie zu tanken und für zukünftige Herausforderungen gewappnet zu sein.</item>
    </string-array>
    <string name="Reminder_baseline_title">Erinnerung Basismessung</string>
    <string name="Reminder_tension_description">Wir empfehlen dir, den Anspannungsindex täglich zu messen, um deinen Fortschritt zu überprüfen und genaue Ergebnisse zu erhalten.</string>
    <string name="Reminder_tension_title">Reduziere deine Anspannung</string>
    <string name="Results_subjective_rating">To provide you with more precise information of your state, please rate whether the interpretation you see reflects your current state:</string>
    <string name="Results_subjective_rating_2">It reflects to a small extent</string>
    <string name="Results_subjective_rating_3">It doesn’t reflect at all</string>
    <string name="Results_subjective_rating_4">It reflects completely</string>
    <string name="activity_argue">Streiten</string>
    <string name="activity_commute">Pendeln</string>
    <string name="activity_do_chores">Hausarbeit erledigen</string>
    <string name="activity_eat">Essen</string>
    <string name="activity_holiday">Urlaub</string>
    <string name="activity_labour_work">Körperliche Arbeit</string>
    <string name="activity_learning">Lernen</string>
    <string name="activity_meditate">Meditieren</string>
    <string name="activity_meditation">Meditieren</string>
    <string name="activity_reading">Lesen</string>
    <string name="activity_rest">Ausruhen</string>
    <string name="activity_screen_time">Bildschirmzeit</string>
    <string name="activity_sleeping">Schlafen</string>
    <string name="activity_socialize">Soziale Kontakte pflegen</string>
    <string name="activity_sport">Sport treiben</string>
    <string name="activity_study">Lernen</string>
    <string name="activity_walking">Spazieren</string>
    <string name="activity_working">Arbeiten</string>
    <string name="after_exercise">Nach der Übung</string>
    <string name="average">Durchschnitt</string>
    <string name="avg_hr">Mittelwert HR</string>
    <string name="baseline_feedback">Großartig, jetzt, da wir die Grundmessung haben, können wir die Biofeedback-Übung starten. Auf dem nächsten Bildschirm sehen Sie einige Anweisungen für die Übung.</string>
    <string name="baseline_measurement">Messung des Ausgangswerts</string>
    <string name="beat_by_min">Schläge pro Minute</string>
    <string name="before_exercise">Vor der Übung</string>
    <string name="better_mood">besser</string>
    <string name="biofeedback_baseline_1">Vor Beginn der Atemübung nehmen wir eine schnelle Messung Ihrer Ausgangs-HRV (Herzfrequenzvariabilität) vor.</string>
    <string name="biofeedback_baseline_2">Bitte setzen Sie sich ruhig hin und halten Sie den Finger auf die Kamera, etwas neben den Blitz, jedoch nicht auf den Blitz</string>
    <string name="biofeedback_baseline_3">Decken Sie die Rückseite der Kamera vollständig mit dem Finger ab, ohne zu viel Druck auszuüben</string>
    <string name="biofeedback_baseline_4">Sitzen Sie bequem und bewegen Sie sich nicht</string>
    <string name="biofeedback_baseline_5">Überprüfen Sie Ihre HRV vor der Atemübung</string>
    <string name="biofeedback_breath_cycle">Atemzyklus</string>
    <string name="biofeedback_countdown">Countdown</string>
    <string name="biofeedback_cycle_counter_1">Zyklus</string>
    <string formatted="false" name="biofeedback_cycle_counter_2">%d von %d</string>
    <string name="biofeedback_exercise">Biofeedback-Übung</string>
    <string name="biofeedback_exhale">AUSATMEN</string>
    <string name="biofeedback_hold">HALTEN</string>
    <string name="biofeedback_inhale">EINATMEN</string>
    <string name="biofeedback_instruction_1">Sitzen Sie gerade, in einer bequemen Position</string>
    <string name="biofeedback_instruction_2">Atmen Sie ein, wenn der Kreis größer wird</string>
    <string name="biofeedback_instruction_3">Atmen Sie aus, wenn der Kreis kleiner wird</string>
    <string name="biofeedback_instruction_4">Ihr Finger muss auf der Kamera auf der Rückseite des Telefons bleiben</string>
    <string name="biofeedback_instruction_5">Denken Sie daran, in den Bauch und nicht in die Brust einzuatmen</string>
    <string name="biofeedback_instruction_6">Atmen Sie durch die Nase ein und durch den Mund wieder aus</string>
    <string name="biofeedback_introduction_1">Biofeedback ist eine Therapiemethode für Körper und Geist, mit der Sie mehr über Ihre physiologischen Reaktionen erfahren und herausfinden, wie Sie diese ändern können, um Ihre Gesundheit, Ihr Wohlbefinden und Ihre Leistung zu verbessern. Durch die Überwachung Ihrer Vitalzeichen können Sie die Kontrolle über physiologische Prozesse erlangen, die in der Regel als unbewusst oder automatisch ablaufend angesehen werden.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_10">Das Ausatmen über die geschürzten Lippen reduziert die Atemanstrengung und gibt Ihnen mehr Kontrolle über Ihr Atemtempo.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_2">Mit unserer Biofeedback-Übung helfen wir Ihnen, die Verbindung zwischen Herz und Gehirn zu verbessern. Das HRV-Biofeedback hat nachweislich positive Auswirkungen auf verschiedene gesundheitliche Probleme, von chronischen Schmerzen bis hin zu Angstzuständen und Depressionen.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_3">Damit Sie sehen können, wie man richtig atmet, probieren Sie die folgende Übung ohne Smartphone aus:</string>
    <string name="biofeedback_introduction_4">Setzen Sie sich aufrecht hin, entspannen Sie Ihre Schultern und ziehen Sie sie nach unten, weg von den Ohren.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_5">Legen Sie die linke Hand auf Ihre Brust und die rechte Hand auf den Bauch.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_6">Atmen Sie, ohne sich anzustrengen oder zu pressen, durch die Nase ein und spüren Sie, wie die Luft durch Ihre Nasenlöcher strömt. Atmen Sie langsam durch die geschürzten Lippen aus (als würden Sie pfeifen). Erfühlen Sie mit Ihrer rechten Hand, wie Ihr Bauch beim Einatmen größer und beim Ausatmen kleiner wird. Die linke Hand auf der Brust sollte sich nicht bewegen.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_7">Die Position, die Sie zum Sitzen einnehmen (aufrecht, mit entspannten Schultern), hilft Ihnen, die Muskulatur im Oberkörper zu entspannen und Ihre Atmungsleistung besser zu regulieren.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_8">Wenn Sie Ihre Hände auf Brust und Bauch legen, können Sie besser wahrnehmen, wie sich Ihr Körper während der Bauchatmung verändert, und diese Veränderungen langfristig reproduzieren. Die Bauchatmung ist die effizienteste Art zu atmen und maximiert die Expansionsfähigkeit der Lunge.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_9">Das Einatmen durch die Nase filtert, befeuchtet und erwärmt die eingeatmete Luft. Einige Untersuchungen zeigen, dass diese Art der Atmung das Hirnzentrum aktiviert, das für die Sinneswahrnehmung verantwortlich ist.</string>
    <string name="biofeedback_no_history">Sie haben noch keine Biofeedback-Übung aufgezeichnet.</string>
    <string name="biofeedback_results_1">Nur wenn Sie Ihre Komfortzone verlassen, können Sie Fortschritte machen.</string>
    <string name="biofeedback_results_2">Ihr HR-Bereich hat sich verbessert um:</string>
    <string name="biofeedback_results_3">Sie können jetzt Ihre Emotionen besser steuern und sind belastbarer gegenüber Stress.</string>
    <string name="biofeedback_start_exercise">Start der Übung</string>
    <string name="biofeedback_tagline">Beobachten Sie, wie Ihr Herz Ihrer Atmung folgt</string>
    <string name="breathing">Atmung</string>
    <string name="caffeine">Koffein</string>
    <string name="caffeine_never">Ich konsumiere nie Koffein</string>
    <string name="camera_darc1">Leider scheint es, als ob dieses Android Modell unsere Messung nicht unterstützt</string>
    <string name="camera_darc2">Entschuldige die Unannehmlichkeit.\nWir arbeiten hart an einer Lösung</string>
    <string name="camera_error">Da ist wohl etwas schiefgelaufen</string>
    <string name="camera_error1">Stelle sicher, dass du deinen Finger 2-3mm vom Blitzlicht entfernt positionierst</string>
    <string name="camera_error2">Versuche, einen anderen Finger zu wählen, um ein besseres Ergebnis zu erhalten</string>
    <string name="camera_error3">Versuche weniger Druck auf den Sensor der Kamera auszuüben</string>
    <string name="camera_error4">Sitze bequem und vermeide Bewegungen</string>
    <string name="camera_introduction1">Bleib möglichst ruhig sitzen und versuche dich nicht zu bewegen oder zu sprechen.</string>
    <string name="camera_introduction1.1">Bitte halte dein Telefon senkrecht.</string>
    <string name="camera_introduction2">Lege deinen Finger vorsichtig auf die Kamera und halte ihn 2–3 mm vom Blitz entfernt.</string>
    <string name="camera_introduction2.0">2-3 mm</string>
    <string name="camera_introduction2.2">Wenn sich kein gutes Signal erkennen lässt, versuche den Finger näher an den Blitz zu bewegen, um ihn besser zu beleuchten. Versuche auch den auf die Kamera ausgeübten Druck zu erhöhen oder zu verringern.</string>
    <string name="camera_introduction2.3">Wenn dein Finger zu heiß wird, beende bitte die Messung und starte erneut, sobald die Kamera abgekühlt ist.</string>
    <string name="camera_introduction3">Übe nicht zu viel Druck auf die Kamera aus.</string>
    <string name="camera_introduction4">Wenn der innere Kreis vollständig rot erscheint, ist das Signal am stärksten und die Pulswelle erscheint auf dem Bildschirm.</string>
    <string name="camera_introduction4.1">Dein Puls wird in Form einer Welle angezeigt. Die Darstellung unten zeigt, wie sich ein gutes Signal von einem schlechten unterscheidet. Die Pulswelle sollte klare Gipfel und Täler enthalten.</string>
    <string name="camera_introduction5">Nach der Messung stellen wir Dir noch einige Fragen, um Dein Ergebnis genauer interpretieren zu können.</string>
    <string name="camera_onboarding">Für Ihr Telefon ist dies die beste Kamera</string>
    <string name="dropdown_error">Bitte wähle ein Wert aus der Liste</string>
    <string name="error_camera_tip">Lege deinen Finger auf die Kamera und halte ihn 2–3 mm vom Blitz entfernt</string>
    <string name="error_finger_tip">Probiere einen anderen Finger (zum Beispiel den kleinen Finger)</string>
    <string name="error_moving_tip">Versuche ruhig und bequem zu sitzen</string>
    <string name="error_pressure_tip">Lege den Finger ohne viel Druck auf die Kamera</string>
    <string name="error_restart">Neue Messung</string>
    <string name="error_title">Da ist wohl etwas schiefgelaufen</string>
    <string name="experience_negative">Negativ</string>
    <string name="experience_positive">Positiv</string>
    <string name="feeling_angry">Wütend</string>
    <string name="feeling_anxious">Besorgt</string>
    <string name="feeling_depressed">Deprimiert</string>
    <string name="feeling_hungover">Verkatert</string>
    <string name="feeling_lonely">Einsam</string>
    <string name="feeling_moody">Launisch</string>
    <string name="feeling_pain">Schmerzgeplagt</string>
    <string name="feeling_sad">Traurig</string>
    <string name="feeling_stressed">Gestresst</string>
    <string name="health_insight">Deine Entwicklung</string>
    <string name="heart_rate">Herzfrequenz</string>
    <string name="higher_pulse">höher</string>
    <string name="hrv_metrics">HRV-Messwerte</string>
    <string name="instruction_best_camera">beste Kamera für die Messung</string>
    <string name="introduction">Einleitung</string>
    <string name="last_month">Letzten Monat</string>
    <string name="last_week">Letzte Woche</string>
    <string name="last_year">Letztes Jahr</string>
    <string name="less_able_to_recover">weniger in der Lage, sich zu erholen</string>
    <string name="less_stressed">weniger angespannt</string>
    <string name="low_battery1">Dein Akku ist zu schwach, um eine Messung durchzuführen</string>
    <string name="low_battery2">Der Blitz deines Handys ist derzeit aufgrund eines schwachen Akkus nicht verfügbar. Ohne den Blitz können wir deinen Puls leider nicht genau messen. Bitte lade dein Handy auf und versuche es später noch einmal.</string>
    <string name="lower_pulse">tiefer</string>
    <string name="measurement_backtoback_continue">Weiter</string>
    <string name="measurement_backtoback_hide_more">...weniger</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_body">Es liegt nicht genug Zeitabstand zwischen deinen Messungen. Deine Ergebnisse könnten von denen früherer Messungen abweichen.</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_body2_point1">Die Herzratenvariabilität (HRV) ist ein hochsensibler Indikator für die Stressreaktion des Körpers und wird von mehreren Faktoren beeinflusst: unter anderem von der ausgeübten Aktivität vor der Messung, der Tageszeit, der Körperhaltung oder der Atemfrequenz.</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_body2_point2">HRV-Messungen, die in einem kurzen Zeitabschnitt wiederholt werden, spiegeln eher kleine Veränderungen der Messbedingungen wider als das Wohlbefinden des Körpers.</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_body2_point3">Wir empfehlen, die HRV zu spezifischen, aussagekräftigen Zeitpunkten während des Tages, der Woche und/oder des Monats zu messen, z. B. vor, während und nach der Arbeit, körperlicher Betätigung oder Entspannungsaktivitäten.</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_title">Achtung</string>
    <string name="measurement_backtoback_see_more">...mehr</string>
    <string name="measurement_caffeinenicotine">Hattest du eines dieser Dinge weniger als eine Stunde vor der Messung?</string>
    <string name="measurement_caffeinenicotine_result1">Koffein</string>
    <string name="measurement_caffeinenicotine_result2">Nikotin</string>
    <string name="measurement_caffeinenicotine_result3">Alkohol</string>
    <string name="measurement_congratulation">Weiter so!</string>
    <string name="measurement_finger_lost_camera">Lege deinen Finger auf die Kamera</string>
    <string name="measurement_history_apr">Apr.</string>
    <string name="measurement_history_aug">Aug.</string>
    <string name="measurement_history_day">Tag</string>
    <string name="measurement_history_dec">Dez.</string>
    <string name="measurement_history_feb">Feb.</string>
    <string name="measurement_history_fri">Fr.</string>
    <string name="measurement_history_hours">Stunden</string>
    <string name="measurement_history_insight">Einblick</string>
    <string name="measurement_history_jan">Jan.</string>
    <string name="measurement_history_jul">Jul.</string>
    <string name="measurement_history_jun">Jun.</string>
    <string name="measurement_history_last">Letzte Messung:</string>
    <string name="measurement_history_mar">Mär.</string>
    <string name="measurement_history_may">Mai</string>
    <string name="measurement_history_mon">Mo.</string>
    <string name="measurement_history_month">Monat</string>
    <string name="measurement_history_mood">Diese Übersicht zeigt, wie sich deine Stimmung im Laufe der Zeit verändert hat.</string>
    <string name="measurement_history_more">Mehr ></string>
    <string name="measurement_history_nov">Nov.</string>
    <string name="measurement_history_oct">Okt.</string>
    <string name="measurement_history_pulse">Diese Übersicht zeigt, wie sich dein Puls im Laufe der Zeit verändert hat.</string>
    <string name="measurement_history_recovery">Dieser Index spiegelt die Energiereserven wider, die du zum Zeitpunkt einer Messung hattest. Je höher der Wert, desto schneller konntest du dich von Stress erholen.</string>
    <string name="measurement_history_result_recovery">Erholung</string>
    <string name="measurement_history_result_tension">Anspannung</string>
    <string name="measurement_history_sat">Sa.</string>
    <string name="measurement_history_sep">Sept.</string>
    <string name="measurement_history_sun">So.</string>
    <string name="measurement_history_tension">Dieses Ergebnis ist ein Messwert für die Anspannung in deinem Herz-Kreislauf-System. Niedrige Werte zeigen einen Entspannungszustand an, während hohe Werte einen Stresszustand anzeigen.</string>
    <string name="measurement_history_thu">Do.</string>
    <string name="measurement_history_title">Mein Verlauf</string>
    <string name="measurement_history_tue">Di.</string>
    <string name="measurement_history_wed">Mi.</string>
    <string name="measurement_history_week">Woche</string>
    <string name="measurement_history_year">Jahr</string>
    <string name="measurement_onboarding_finger_camera">Lege deinen Finger auf die Kamera und halte ihn 2–3 mm vom Blitz entfernt</string>
    <string name="measurement_onboarding_finger_sensor">Lege deinen Finger auf den Sensor</string>
    <string name="measurement_onboarding_next">Verstanden</string>
    <string name="measurement_onboarding_pressure">Übe nicht zu viel Druck aus</string>
    <string name="measurement_onboarding_questions">Nach der Messung stellen wir Dir noch einige Fragen, um Dein Ergebnis genauer interpretieren zu können.</string>
    <string name="measurement_onboarding_sitting">Sitze bequem und vermeide Bewegungen</string>
    <string name="measurement_onboarding_start">Starten</string>
    <string name="measurement_onboarding_wave">Wenn der innere Kreis komplett farbig erscheint, ist das Signal am stärksten und deine Pulswelle erscheint auf dem Bildschirm</string>
    <string name="measurement_pulse_label">bpm</string>
    <string name="measurement_quality">Signalqualität</string>
    <string name="measurement_quality_bad">Versuche, stillzuhalten</string>
    <string name="measurement_quality_good">Gut gemacht, weiter so!</string>
    <string name="measurement_screen_finger_reminder">Um optimale Ergebnisse zu erzielen, halte deinen Finger während der Messung bitte so ruhig wie möglich.</string>
    <string name="min_hr_max_hr">Min. HR – Max. HR</string>
    <string name="mood_bad">Schlecht</string>
    <string name="mood_good">Gut</string>
    <string name="mood_happy">Ausgezeichnet</string>
    <string name="mood_neutral">Neutral</string>
    <string name="mood_okay">Mittelmäßig</string>
    <string name="mood_somewhat_bad">Ziemlich schlecht</string>
    <string name="mood_somewhat_good">Ziemlich gut</string>
    <string name="mood_very_bad">Sehr schlecht</string>
    <string name="mood_very_good">Sehr gut</string>
    <string name="more_able_to_recover">besser in der Lage, sich zu erholen</string>
    <string name="more_result">Mehr</string>
    <string name="more_stressed">angespannter</string>
    <string name="multiple_answers_allowed">mehrere Antworten möglich</string>
    <string name="nicotine">Nikotin</string>
    <string name="nicotine_never">Ich konsumiere nie Nikotin</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="no_measurement_last_month">Du hast in dem ausgewählten Zeitraum keine Messung durchgeführt</string>
    <string name="no_measurement_last_week">Du hast in dem ausgewählten Zeitraum keine Messung durchgeführt</string>
    <string name="no_measurement_last_year">Du hast in dem ausgewählten Zeitraum keine Messung durchgeführt</string>
    <string name="no_measurement_this_month">Du hast in dem ausgewählten Zeitraum keine Messung durchgeführt</string>
    <string name="no_measurement_this_week">Du hast in dem ausgewählten Zeitraum keine Messung durchgeführt</string>
    <string name="no_measurement_this_year">Du hast in dem ausgewählten Zeitraum keine Messung durchgeführt</string>
    <string name="no_measurement_today">Du hast in dem ausgewählten Zeitraum keine Messung durchgeführt</string>
    <string name="no_measurement_yesterday">Du hast in dem ausgewählten Zeitraum keine Messung durchgeführt</string>
    <string name="none_of_the_above">Nein</string>
    <string name="onboarding_personaldata">Und das soll verbessert werden:</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition">Bist du mit deiner körperlichen Ausgangslage zufrieden?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1">Definitiv nicht</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1.2">Könnte besser sein</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1.3">Ist in Ordnung</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1.4">Ja, ich bin in guter Verfassung</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1.5">Ja, ich bin in guter Verfassung</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder">Wurde bei dir jemals eine der hier aufgeführten Krankheiten oder Gesundheitsstörungen diagnostiziert?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder0">Keine</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder1">Unfallverletzungen</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder10">Erbkrankheiten/Störungen</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder11">onkologische Erkrankungen</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder12">Knochen und Gelenke</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder2">Erkrankungen des Bewegungsapparates</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder3">Herz-Kreislauf-Erkrankungen</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder4">Atemwegserkrankungen</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder5">psychische Beeinträchtigungen</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder6">neurologische Beeinträchtigungen</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder7">Erkrankungen des Verdauungssystems</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder8">Hautkrankheiten</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder9">Stoffwechselerkrankungen</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1">Was ist dein höchster Bildungsgrad?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1.1">Abitur oder vergleichbar</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1.2">Technischer Abschluss</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1.3">Universitätsabschluss (Bachelor oder Master)</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1.4">Doktor</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2">Bitte beschreibe deinen aktuellen Jobstatus. Du bist:</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.1">Schüler</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.2">Student an Universität</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.3">Auszubildender</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.4">Angestellter</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.5">Freelancer</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.6">Unternehmer / CEO</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.7">Arbeitssuchend</string>
    <string name="onboarding_personaldata_eval">Um eine individuelle Auswertung deiner Ergebnisse zu erhalten, beantworte bitte zunächst einige Fragen.</string>
    <string name="onboarding_personaldata_exercise">Wie schätzt du deine durchschnittliche körperliche Aktivität während einer Woche ein (zügiges Gehen, Joggen, Radfahren, Schwimmen, Sport treiben oder jede andere Übung, die Atmung und Herzfrequenz für mindestens 20 Minuten kontinuierlich erhöht)?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_exercise2">Niedrig - Einmal pro Woche oder weniger</string>
    <string name="onboarding_personaldata_exercise2.1">Medium - 2-3 mal pro Woche</string>
    <string name="onboarding_personaldata_exercise2.2">Hoch - 4-5 mal pro Woche</string>
    <string name="onboarding_personaldata_final">Wenn du den Fragebogen überspringst, können wir dir leider keine genaue Interpretation der Ergebnisse anbieten. \n\n Möchtest du diese Frage dennoch überspringen?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_history">Liegt ein Risiko an Herz-Kreislauf-Erkrankungen in der Familie? (d.h. Vater oder Bruder, die im Alter bis 55 Jahren, sowie Mutter oder Schwester, die im Alter bis 65 Jahren einen Herzinfarkt erlitten)</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness">Behindert dich derzeit eine Krankheit oder Verletzung bei oder an der Arbeit?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness1">Ich kann meine Arbeit machen, aber ich habe Beschwerden aufgrund eines gesundheitlichen Problems</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness2">Aufgrund eines gesundheitlichen Problems bin ich manchmal gezwungen, langsamer zu arbeiten</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness3">Aufgrund eines gesundheitlichen Problems bin ich oft gezwungen, langsamer zu arbeiten</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness4">Aufgrund eines gesundheitlichen Problems kann ich nur in Teilzeit arbeiten</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness5">Ich bin nicht in der Lage zu arbeiten</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication">Nimmst du derzeit regelmäßig Medikamente ein?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication1">Herz-Kreislauf-Funktion</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication2">Stoffwechsel</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication3">Atmung</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication4">Verdauung</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication5">geistige Leistungsfähigkeit</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication6">Knochen und Gelenke</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication7">um Schmerzen zu lindern</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1">Wie viele Zigaretten rauchst du normalerweise?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.2">Nie geraucht</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.3">Ehemaliger Raucher</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.4">&lt; 10 Zigaretten/Tag</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.5">&lt; 20 Zigaretten/Tag</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.6">> 20 Zigaretten/Tag</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2">Wie oft konsumierst du alkoholische Getränke?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.1">Gar nicht</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.2">1-2 pro Woche</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.3">3-4 pro Woche</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.4">5-6 pro Woche</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.5">Täglich</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3">Was ist die übliche Menge Alkohol, die du pro Trinksituation konsumierst?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3.1">Weniger als 0.5L Bier oder 0.2L Wein</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3.2">0.5L Bier oder 0.2L Wein</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3.3">1L Bier oder 0.4L Wein</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3.4">Mehr als 1L Bier oder 0.4L Wein</string>
    <string name="onboarding_skip">Vorerst überspringen</string>
    <string name="onboarding_thankyou">Vielen Dank!</string>
    <string name="onboarding_thankyou2">Deine Antworten ermöglichen uns nun genauere Ergebnisse.\nBist du bereit für deine erste personalisierte Messung?</string>
    <string name="onboarding_thankyou3">Zurück zur Hauptseite</string>
    <string name="onboarding_thankyou4">Weiter zur Messung</string>
    <string name="optional">optional</string>
    <string name="personaldata_age">Wann bist du geboren?</string>
    <string name="personaldata_age1">Gib dein Geburtsjahr ein</string>
    <string name="personaldata_error_title">Bitte versuche es noch einmal!</string>
    <string name="personaldata_gender">Bitte wähle dein Geschlecht</string>
    <string name="personaldata_gender1">Weiblich</string>
    <string name="personaldata_gender2">Männlich</string>
    <string name="personaldata_gender3">Divers</string>
    <string name="personaldata_height">Wie groß bist du?</string>
    <string name="personaldata_height1">Gib deine Größe ein</string>
    <string name="personaldata_height_cm">cm</string>
    <string name="personaldata_height_ft">ft</string>
    <string formatted="false" name="personaldata_range_error">Der eingegebene Wert erscheint unwahrscheinlich. Bitte gib einen Wert zwischen %s - %s ein.</string>
    <string name="personaldata_weight">Wie viel wiegst du?</string>
    <string name="personaldata_weight1">Gib dein Gewicht ein</string>
    <string name="personaldata_weight_kg">kg</string>
    <string name="personaldata_weight_lbs">lb</string>
    <string name="physically_great">Fantastisch</string>
    <string name="physically_pain">Angespannt</string>
    <string name="physically_sick">Krank</string>
    <string name="physically_tired">Müde</string>
    <string name="pulse_high">Hoch</string>
    <string name="pulse_low">Niedrig</string>
    <string name="pulse_medium">Mittel</string>
    <string name="pulse_normal">Normal</string>
    <string name="pulse_very_high">Sehr hoch</string>
    <string name="questionnaire_activity_title">Was hast du vor der Messung getan?</string>
    <string name="questionnaire_caffeine">Hast du in der Stunde vor der Messung Koffein konsumiert?</string>
    <string name="questionnaire_exercise_title">Hast du in den letzten 24 Stunden eine intensive körperliche Aktivität ausgeübt?</string>
    <string name="questionnaire_experience_title">War deine Tätigkeit vor der Messung eine positive oder negative Erfahrung?</string>
    <string name="questionnaire_feeling_title">Bist du derzeit....?</string>
    <string name="questionnaire_food_title">Hast du in den letzten zwei Stunden etwas gegessen?</string>
    <string name="questionnaire_leave_message">Tippe erneut auf die Zurück-Taste, um die Messung abzubrechen</string>
    <string name="questionnaire_mood_header">Wie fühlst du dich im Moment?</string>
    <string name="questionnaire_next">Weiter</string>
    <string name="questionnaire_nicotine">Hast du in der Stunde vor der Messung Nikotin konsumiert?</string>
    <string name="questionnaire_note_header">Möchtest du eine Notiz für heute schreiben?</string>
    <string name="questionnaire_physically">Wie fühlst du dich körperlich?</string>
    <string name="questionnaire_physically_details">Könntest du eine detaillierte Beschreibung geben?</string>
    <string name="questionnaire_physically_hint">Heute fühle ich mich...</string>
    <string name="questionnaire_physically_hint1">Heute habe ich...</string>
    <string name="questionnaire_physically_hint2">Mein heutiges Ziel ist...</string>
    <string name="questionnaire_show_results">Ergebnisse anzeigen</string>
    <string name="questionnaire_sleep_title">Wie hast du letzte Nacht geschlafen?</string>
    <string name="questionnaire_substances_title">Hast du vor der Messung eine der folgenden Substanzen konsumiert?</string>
    <string name="recover_title">Erholungsfähigkeit</string>
    <string name="recovery_desc_excellent">Es fällt dir sehr leicht, dich zu erholen.</string>
    <string name="recovery_desc_good">Es fällt dir leicht, dich zu erholen.</string>
    <string name="recovery_desc_okay">Es fällt dir schwer, dich zu erholen.</string>
    <string name="recovery_desc_poor">Du hast Schwierigkeiten dich zu erholen.</string>
    <string name="recovery_status_excellent">Ausgezeichnet</string>
    <string name="recovery_status_good">Gut</string>
    <string name="recovery_status_okay">Mittelmäßig</string>
    <string name="recovery_status_poor">Gering</string>
    <string name="reminder_baseline_description">Die Basismessung sollte direkt nach dem Aufstehen durchgeführt werden, vor jeglichem Alkohol/Zigarettenkonsum.</string>
    <string name="reminder_general">Festlegen</string>
    <string name="reminder_general_afternoon">Nachmittags</string>
    <string name="reminder_general_evening">Abends</string>
    <string name="reminder_general_morning">Morgens</string>
    <string name="result_details_title">Deine Messung</string>
    <string name="result_dialog_affect">Was beeinflusst das Ergebnis und wie kann es verbessert werden?</string>
    <string name="result_dialog_affect_mood_bad">Deine Stimmung ist zurzeit schlecht. Unsere Stimmung kann einen großen Einfluss auf unsere Emotionen und auch auf unseren körperlichen Zustand haben. Da die Stimmung auch dein Anspannungslevel und deine Erholungsfähigkeit beeinflussen kann, ist es hilfreich zu beobachten, wie sich deine Stimmung auf deinen Körper auswirkt.</string>
    <string name="result_dialog_affect_mood_good">Deine Stimmung ist zurzeit gut. Unsere Stimmung kann einen großen Einfluss auf unsere Emotionen und auch auf unseren körperlichen Zustand haben. Da die Stimmung auch dein Anspannungslevel und deine Erholungsfähigkeit beeinflussen kann, ist es hilfreich zu beobachten, wie sich deine Stimmung auf deinen Körper auswirkt.</string>
    <string name="result_dialog_affect_mood_happy">Deine Stimmung ist zurzeit ausgezeichnet. Unsere Stimmung kann einen großen Einfluss auf unsere Emotionen und auch auf unseren körperlichen Zustand haben. Da die Stimmung auch dein Anspannungslevel und deine Erholungsfähigkeit beeinflussen kann, ist es hilfreich zu beobachten, wie sich deine Stimmung auf deinen Körper auswirkt.</string>
    <string name="result_dialog_affect_mood_okay">Deine Stimmung ist zurzeit mittelmäßig. Unsere Stimmung kann einen großen Einfluss auf unsere Emotionen und auch auf unseren körperlichen Zustand haben. Da die Stimmung auch dein Anspannungslevel und deine Erholungsfähigkeit beeinflussen kann, ist es hilfreich zu beobachten, wie sich deine Stimmung auf deinen Körper auswirkt.</string>
    <string name="result_dialog_affect_pulse">        • Aktivität: Wenn du dich ausruhst, sitzt oder stehst, verändert sich dein Puls normalerweise nicht. Er kann in den ersten 15 Sekunden des Stehens jedoch etwas ansteigen und beruhigt sich dann wieder.\n\n        • Emotionen: Wenn du dich sehr gestresst, ängstlich oder euphorisch fühlst, können diese Emotionen deinen Puls erhöhen. Wenn du sehr müde bist und fast einschläfst, kann sich dein Puls verringern. \n\n        • Medikation: Medikamente, die dein Adrenalin hemmen, sogenannte Betablocker, verlangsamen normalerweise deinen Puls, während einige Schilddrüsenmedikamente ihn erhöhen.\n        \n        • Körpergröße: Obwohl dies normalerweise keinen Einfluss auf deinen Puls hat, kann Fettleibigkeit zu einem erhöhten Ruhepuls führen (normalerweise nicht mehr als 100 Schläge pro Minute).\n        \n        • Temperatur: Wenn die Lufttemperatur und die Luftfeuchtigkeit hoch sind, pumpt dein Herz etwas mehr Blut, was zu einem leichten Anstieg der Pulsfrequenz führen kann (zwischen 5 und 10 Schlägen pro Minute).</string>
    <string name="result_dialog_affect_recovery_excellent">Du hast ausgezeichnete Kraftreserven und bist bestens ausgestattet um dich von bestehenden und zukünftigen Belastungen zu erholen. Nichtsdestotrotz können unsere Übungen dich dabei unterstützen, deine Resilienz weiter auszubauen.</string>
    <string name="result_dialog_affect_recovery_good">Du hast noch genügend Kraftreserven und bist gut ausgestattet um dich von bestehenden und zukünftigen Belastungen zu erholen. Achte trotzdem darauf, dass du deinen Körper nicht überanstrengst und gönne dir zwischendurch eine Auszeit, damit du deine Reserven nicht zu sehr erschöpfst.</string>
    <string name="result_dialog_affect_recovery_okay">Deinem Körper gehen langsam die Kraftreserven aus. Daher wird es dir schwerfallen, dich von bestehenden und zukünftigen Belastungen zu erholen. Nimm dir etwas Zeit und gönne dir eine mentale Auszeit, um deine Reserven wieder aufzuladen.</string>
    <string name="result_dialog_affect_recovery_poor">Im Moment hast du kaum Kraftreserven. Daher wird es dir extrem schwerfallen, dich von bestehenden und zukünftigen Belastungen zu erholen. Es ist entscheidend, dass du dir Zeit nimmst, um neue Energie zu tanken, um für tägliche Herausforderungen gewappnet zu sein.</string>
    <string name="result_dialog_affect_stress_high">Dein Herz-Kreislauf-System ist ziemlich angespannt. Dieser Zustand ist ein typisches Anzeichen für Stress. In unserem Leben sind wir permanent einer Vielzahl von Stressfaktoren ausgesetzt. Doch unsere individuelle Reaktion auf diese Stressfaktoren ist sehr unterschiedlich. Dies ist ein entscheidender Zeitpunkt, um festzustellen, wie du dich fühlst, was dich gestresst haben könnte und was du tun kannst, um dies in Zukunft zu verhindern. Es ist wichtig, dass du dir diese Zeit nimmst, um auf deinen Körper zu hören und auf deine Bedürfnisse zu achten. Nimm dir eine Minute Zeit, um darüber zu reflektieren, was zu deiner Stressreaktion geführt haben könnte.</string>
    <string name="result_dialog_affect_stress_low">Dein Herz-Kreislauf-System ist im Moment überhaupt nicht angespannt. Das mag zwar ideal klingen, kann aber zu einem übermäßig entspannten Zustand führen, der dich lethargisch oder apathisch macht. Unser Körper braucht ein wenig Anspannung, um wachsam zu sein und bestmöglich zu funktionieren. Versuche daher, mal aufzustehen und dich ein wenig zu bewegen oder einfach ein paar schnelle Dehnübungen zu machen, um deinen Körper wieder zu aktivieren.</string>
    <string name="result_dialog_affect_stress_medium">Du bist in bester Verfassung und dein Körper befindet sich in einem perfekten Gleichgewichtszustand. Du bist nicht angespannt, aber dein Körper ist immer noch wach und voller Energie. Dieser Zustand ist optimal, da unser Körper am besten funktioniert, wenn eine gesunde Anspannung vorhanden ist. Denn diese hilft uns dabei aufmerksam und agil zu sein. Unsere Übungen unterstützen dich dabei, diesen Zustand auch langfristig beizubehalten.</string>
    <string name="result_dialog_affect_stress_very_high">Dein Herz-Kreislauf-System ist momentan sehr angespannt. Dieser Zustand ist ein typisches Anzeichen für Stress. In unserem Leben sind wir permanent einer Vielzahl von Stressfaktoren ausgesetzt. Doch unsere individuelle Reaktion auf diese Stressfaktoren ist sehr unterschiedlich. Mögliche Ursachen für deine Stressreaktion sind körperliche Belastung, Leistungsdruck, zwischenmenschliche Probleme und ungesunde Lebensgewohnheiten. Es ist entscheidend, dass du dir Zeit nimmst, um zu erörtern, welche Stressfaktoren zu deiner individuellen Stressreaktion geführt haben. Dies wird dir dabei helfen, Stress in Zukunft vorzubeugen und besser zu bewältigen.</string>
    <string name="result_dialog_meaning">Was bedeutet das?</string>
    <string name="result_dialog_meaning_pulse_high">Dein Puls ist relativ hoch. Wenn du vor der Messung Medikamente eingenommen hast, dich sportlich betätigt hast oder sehr gestresst bist, kann dies der Grund für einen erhöhten Puls sein. Andernfalls bedeutet ein hoher Puls, dass dein Herz-Kreislauf-System nicht effizient arbeitet und überdurchschnittlich viele Herzschläge benötigt werden, um deine Organe mit ausreichend Blut zu versorgen. Dies könnte ein Anzeichen für chronischen Stress sein. Unter Umständen solltest du die Ursachen für deinen erhöhten Puls mit deinem Arzt besprechen.</string>
    <string name="result_dialog_meaning_pulse_low">Dein Puls ist relativ niedrig. Solange du vor der Messung keine Medikamente eingenommen hast, nicht müde bist und dich in einem aktiven Zustand befindest, sollte dies bedeuten, dass dein Herz-Kreislauf-System sehr effizient arbeitet. Es werden relativ wenige Herzschläge benötigt, um deine Organe mit Blut zu versorgen.</string>
    <string name="result_dialog_meaning_pulse_normal">Dein Puls befindet sich im gängigen Mittelmaß. Es wird eine durchschnittliche Anzahl von Herzschläge benötigt, um deine Organe mit Blut zu versorgen.</string>
    <string name="result_dialog_meaning_recovery">Egal, ob du im Moment angespannt bist oder nicht, benötigt dein Körper Leistungsreserven um sich von eventuellen Herausforderungen erholen zu können. Dieser Index bezieht sich auf deine vorhandenen Reserven. Je höher der Wert ist, desto schneller wirst du dich von aktuellen und zukünftigen Belastungen erholen können.</string>
    <string name="result_dialog_meaning_stress">Dieses Ergebnis zeigt, ob eine Anspannung deines Herz-Kreislauf-Systems vorliegt. Je geringer der Wert, desto entspannter bist du. Je höher der Wert, desto angespannter bist du.</string>
    <string name="result_dialog_title_mood">Deine Stimmung</string>
    <string name="result_dialog_title_pulse">Dein Puls</string>
    <string name="result_dialog_title_recovery">Deine Erholungsfähigkeit</string>
    <string name="result_dialog_title_stress">Dein Anspannungsindex</string>
    <string name="result_explanation">Was bedeutet das?</string>
    <string name="result_finish_button">Fertig</string>
    <string name="result_header">Dein Messergebnis</string>
    <string name="result_mood_title">Stimmung</string>
    <string name="result_pulse_title">Puls</string>
    <string name="result_stress_index">Anspannungsindex</string>
    <string name="show_more_measurements">Mehr Messungen anzeigen</string>
    <string name="sleep_average">Durchschnittlich</string>
    <string name="sleep_badly">Schlecht</string>
    <string name="sleep_somewhat_badly">Ziemlich schlecht</string>
    <string name="sleep_somewhat_well">Ziemlich gut</string>
    <string name="sleep_very_badly">Sehr schlecht</string>
    <string name="sleep_very_well">Sehr gut</string>
    <string name="sleep_well">Gut</string>
    <string name="start_baseline">Beginn</string>
    <string name="stress_desc_high">Du bist ziemlich angespannt.</string>
    <string name="stress_desc_low">Du bist überhaupt nicht angespannt.</string>
    <string name="stress_desc_medium">Du bist leicht angespannt.</string>
    <string name="stress_desc_very_high">Du bist sehr angespannt.</string>
    <string name="stress_high_recovery_high">Obwohl du angespannt bist, ist deine Erholungsfähigkeit gut. Das bedeutet, dass du über ausreichend Ressourcen verfügst, um aktuelle und zukünftige Herausforderungen erfolgreich zu bewältigen und wieder zur Ruhe zu kommen.</string>
    <string name="stress_high_recovery_low">Du bist angespannt und deine Erholungsfähigkeit ist gering. Das deutet an, dass deine Ressourcen zur Neige gehen und du von den aktuellen Herausforderungen überfordert bist. Es ist wichtig, dass du dir eine Auszeit nimmst, um dich zu entspannen und neue Energie zu tanken.</string>
    <string name="stress_high_recovery_medium">Du bist angespannt und deine Erholungsfähigkeit ist auf dem mittleren Niveau. Das bedeutet, dass du momentan an deinen Reserven zehrst und sie langsam zur Neige gehen. Nimm dir eine Auszeit, um dich zu entspannen und neue Energie zu tanken.</string>
    <string name="stress_high_recovery_very_high">Obwohl du angespannt bist, ist deine Erholungsfähigkeit ausgezeichnet. Das bedeutet, dass du über ausreichend Ressourcen verfügst, um aktuelle und zukünftige Herausforderungen zu meistern und dich schnell davon zu erholen.</string>
    <string name="stress_level_high">Hoch</string>
    <string name="stress_level_low">Niedrig</string>
    <string name="stress_level_medium">Mittel</string>
    <string name="stress_level_very_high">Sehr hoch</string>
    <string name="stress_low_recovery_high">Deine Messung zeigt eine niedrige Anspannung und eine gute Erholungsfähigkeit an. Insgesamt ist dein Körper sehr widerstandsfähig und du hast ausreichend Ressourcen, um Herausforderungen zu meistern und dich schnell davon zu erholen.</string>
    <string name="stress_low_recovery_low">Deine Messung zeigt eine niedrige Anspannung und eine geringe Erholungsfähigkeit an. Deine Herzratenvariabilität ist niedrig. Dein Körper hat nicht ausreichend Kraftreserven um mit einer erhöhten Belastung fertigzuwerden. Nimm dir eine Auszeit, um neue Energie zu tanken und für zukünftige Herausforderungen gewappnet zu sein.</string>
    <string name="stress_low_recovery_medium">Deine Messung zeigt eine niedrige Anspannung und eine mittelmäßige Erholungsfähigkeit an. Deine Herzratenvariabilität liegt im normalen Bereich. Dein Körper hat jedoch nicht ausreichend Kraftreserven um mit einer erhöhten Belastung fertigzuwerden. Nimm dir eine Auszeit, um neue Energie zu tanken und für zukünftige Herausforderungen gewappnet zu sein.</string>
    <string name="stress_low_recovery_very_high">Deine Messung zeigt eine niedrige Anspannung und eine ausgezeichnete Erholungsfähigkeit an. Insgesamt ist dein Körper sehr widerstandsfähig und du hast ausreichend Ressourcen, um Herausforderungen zu meistern und dich schnell davon zu erholen.</string>
    <string name="stress_medium_recovery_high">Deine Messung zeigt eine gesunde Anspannung und eine gute Erholungsfähigkeit an. Deine Herzratenvariabilität ist hoch und deine Gesundheit wird durch den gesunden Stress nicht negativ beeinträchtigt. Insgesamt ist dein Körper sehr widerstandsfähig und verfügt über genügend Ressourcen, um dir Leistungsreserven zu bieten, wenn neue Herausforderungen auf dich zukommen.</string>
    <string name="stress_medium_recovery_low">Deine Messung zeigt eine gesunde Anspannung und eine geringe Erholungsfähigkeit an. Deine Herzratenvariabilität ist niedrig. Dein Körper hat nicht ausreichend Kraftreserven um mit einer erhöhten Belastung fertigzuwerden. Nimm dir eine Auszeit, um neue Energie zu tanken und für zukünftige Herausforderungen gewappnet zu sein.</string>
    <string name="stress_medium_recovery_medium">Deine Messung zeigt eine gesunde Anspannung und eine mittelmäßige Erholungsfähigkeit an. Deine Herzratenvariabilität liegt im normalen Bereich und deine Gesundheit wird durch den gesunden Stress nicht negativ beeinträchtigt. Dein Körper hat jedoch nicht ausreichend Kraftreserven um mit einer erhöhten Belastung fertigzuwerden. Nimm dir eine Auszeit, um neue Energie zu tanken und für zukünftige Herausforderungen gewappnet zu sein.</string>
    <string name="stress_medium_recovery_very_high">Deine Messung zeigt eine gesunde Anspannung und eine ausgezeichnete Erholungsfähigkeit an. Deine Herzratenvariabilität ist sehr hoch und deine Gesundheit wird durch den gesunden Stress nicht negativ beeinträchtigt. Insgesamt ist dein Körper sehr widerstandsfähig und verfügt über genügend Ressourcen, um dir Leistungsreserven zu bieten, wenn neue Herausforderungen auf dich zukommen.</string>
    <string name="stress_very_high_recovery_high">Obwohl du sehr angespannt bist, ist deine Erholungsfähigkeit gut. Das bedeutet, dass du über ausreichend Ressourcen verfügst, um aktuelle und zukünftige Herausforderungen erfolgreich zu bewältigen und wieder zur Ruhe zu kommen.</string>
    <string name="stress_very_high_recovery_low">Du bist sehr angespannt und deine Erholungsfähigkeit ist gering. Das bedeutet, dass deine Ressourcen zur Neige gehen und du von den aktuellen Herausforderungen überfordert bist. Es ist wichtig, dass du dir eine Auszeit nimmst, um dich zu entspannen und neue Energie zu tanken.</string>
    <string name="stress_very_high_recovery_medium">Du bist sehr angespannt und deine Erholungsfähigkeit ist auf dem mittleren Niveau. Das bedeutet, dass du momentan an deinen Reserven zehrst und sie langsam zur Neige gehen. Nimm dir eine Auszeit, um dich zu entspannen und neue Energie zu tanken.</string>
    <string name="stress_very_high_recovery_very_high">Obwohl du sehr angespannt bist, ist deine Erholungsfähigkeit ausgezeichnet. Das bedeutet, dass du über ausreichend Ressourcen verfügst, um aktuelle und zukünftige Herausforderungen zu meistern und dich schnell davon zu erholen.</string>
    <string name="substances_24h_before">&lt; 24h vor der Messung</string>
    <string name="substances_2h_before">&lt; 2h vor der Messung</string>
    <string name="substances_caffeine_theine">Koffein oder Thein</string>
    <string name="substances_cardioactive">z. B. kardioaktive Medikamente</string>
    <string name="substances_other">Sonstige</string>
    <string name="the_same">gleich</string>
    <string name="this_month">Diesen Monat</string>
    <string name="this_month_as_last_month">diesen Monat wie im letzten Monat</string>
    <string name="this_month_than_last_month">this month than the previous month</string>
    <string name="this_week">Diese Woche</string>
    <string name="this_week_as_last_week">diese Woche wie letzte Woche</string>
    <string name="this_week_than_last_week">diese im Vergleich zu letzter Woche</string>
    <string name="this_year">Dieses Jahr</string>
    <string name="this_year_as_last_year">dieses Jahr wie im Vorjahr</string>
    <string name="this_year_than_last_year">dieses Jahr als im Vorjahr</string>
    <string name="title_mood">Stimmung</string>
    <string name="title_pulse">Puls</string>
    <string name="title_recovery_ability">Erholungsfähigkeit</string>
    <string name="title_stress_index">Anspannungsindex</string>
    <string name="today">Heute</string>
    <string name="today_as_yesterday">heute im Vergleich zu gestern</string>
    <string name="today_beginning">Willkommen!</string>
    <string name="today_beginning1">Zeit für deine erste HRV-Messung!</string>
    <string name="today_beginning2">Starte und kontrolliere deinen Anspannungsindex, Erholungsfähigkeit und Puls.</string>
    <string name="today_beginning3">Erfasse deine HRV-Baselinie</string>
    <string name="today_beginning4">0/4 Tage abgeschlossen</string>
    <string name="today_beginning5">Führe deine Basismessungen durch, um personalisierte und genauere Ergebnisse zu erhalten</string>
    <string name="today_history">Dein HRV\nMessungs-Verlauf</string>
    <string name="today_history2">Überprüfe, wie sich deine Angespanntheit über einen Zeitraum entwickelt hat.</string>
    <string name="today_history3">Verlauf</string>
    <string name="today_learnmore">Mehr erfahren</string>
    <string name="today_questionnaire">Um eine individuelle Interpretation der Ergebnisse zu erhalten, beantworte bitte unsere Fragebögen entsprechend unserer empfohlenen Häufigkeit.</string>
    <string name="today_start">Starte Messung</string>
    <string name="today_then_yesterday">heute im Vergleich zu gestern</string>
    <string name="try_again">Noch einmal versuchen</string>
    <string name="worse_mood">schlechter</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="yesterday">Gestern</string>
    <string name="you_are">Du bist</string>
    <string name="your_baseline_results">Ihre Ausgangsergebnisse</string>
    <string name="your_mood_is">Deine Stimmung ist</string>
    <string name="your_pulse_is">Dein Puls ist</string>
    <string name="your_recovery_ability_is">Deine Erholungsfähigkeit ist</string>
    <string name="your_results">Ihre Ergebnisse</string>
    <string name="your_stress_index_is">Dein Anspannungsindex ist</string>
</resources>