<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="result_meaning">
        <item>Anche se sei molto in tensione, la tua capacità di recupero è ottima. Ciò significa che sei in grado di sostenere stress elevati e disponi di buone risorse per affrontare le sfide attuali e future e per recuperare rapidamente.</item>
        <item>Anche se sei molto in tensione, la tua capacità di recupero è buona. Ciò significa che disponi di risorse sufficienti per affrontare con successo le sfide attuali e future e tornare alla tranquillità.</item>
        <item>Sei molto in tensione e la tua capacità di recupero è di livello medio. Ciò significa che stai già consumando le tue riserve, che andranno lentamente esaurendosi. Prenditi una pausa per rilassarti e fare il pieno di nuove energie.</item>
        <item>Sei molto in tensione e la tua capacità di recupero è bassa. Ciò significa che le tue risorse sono esaurite e che il tuo corpo è sovraccaricato dalle sfide attuali. Per la tua salute è importante fare una pausa per rilassarti e fare il pieno di nuove energie.</item>
        <item>Anche se sei in tensione, la tua capacità di recupero è ottima. Ciò significa che disponi di risorse sufficienti per affrontare le sfide attuali e future e per riprenderti rapidamente.</item>
        <item>Anche se sei in tensione, la tua capacità di recupero è buona. Ciò significa che disponi di risorse sufficienti per affrontare con successo le sfide attuali e future e tornare alla tranquillità.</item>
        <item>Sei in tensione e la tua capacità di recupero è di livello medio. Ciò significa che stai momentaneamente attingendo alle tue riserve, che andranno lentamente esaurendosi. Prenditi una pausa per rilassarti e fare il pieno di nuove energie.</item>
        <item>Sei in tensione e la tua capacità di recupero è bassa. Ciò indica che le tue risorse si stanno esaurendo e che sei sovraccaricato dalle sfide attuali. È importante fare una pausa per rilassarti e fare il pieno di nuove energie.</item>
        <item>La tua misurazione mostra una tensione sana e un\'ottima capacità di recupero. La variabilità della tua frequenza cardiaca è molto alta e la tua salute non viene pregiudicata dallo stress sano. Complessivamente il tuo corpo è molto resistente e dispone di risorse sufficienti ad offrirti una riserva di forze quando ti aspettano nuove sfide.</item>
        <item>La tua misurazione mostra una tensione sana e una buona capacità di recupero. La variabilità della tua frequenza cardiaca è elevata e la tua salute non viene pregiudicata dallo stress sano. Complessivamente il tuo corpo è molto resistente e dispone di risorse sufficienti ad offrirti una riserva di forze quando ti aspettano nuove sfide.</item>
        <item>La tua misurazione mostra una tensione sana e una capacità di recupero media. La variabilità della tua frequenza cardiaca è nella norma e la tua salute non viene pregiudicata dallo stress sano. Tuttavia, il tuo corpo non ha riserve di energia sufficienti per affrontare un aumento dello stress. Prenditi una pausa per fare il pieno di energia e per essere pronto ad affrontare le sfide future.</item>
        <item>La tua misurazione mostra una tensione sana e una ridotta capacità di recupero. La variabilità della tua frequenza cardiaca è bassa. Il tuo corpo non dispone di sufficienti riserve di energia per affrontare un aumento dello stress. Prenditi una pausa per fare il pieno di energia e per essere pronto ad affrontare le sfide future.</item>
        <item>La tua misurazione mostra una tensione bassa e un\'ottima capacità di recupero. Complessivamente il tuo corpo è molto resistente e hai risorse sufficienti per affrontare le sfide e recuperare rapidamente.</item>
        <item>La tua misurazione mostra una tensione bassa e una buona capacità di recupero. Complessivamente il tuo corpo è molto resistente e hai risorse sufficienti per affrontare le sfide e recuperare rapidamente.</item>
        <item>La tua misurazione mostra una tensione bassa e una capacità di recupero media. La variabilità della tua frequenza cardiaca è nella norma. Tuttavia, il tuo corpo non ha riserve di energia sufficienti per affrontare un aumento dello stress. Prenditi una pausa per fare il pieno di energia e per essere pronto ad affrontare le sfide future.</item>
        <item>La tua misurazione mostra una tensione bassa e una ridotta capacità di recupero. La variabilità della tua frequenza cardiaca è bassa. Il tuo corpo non dispone di sufficienti riserve di energia per affrontare un aumento dello stress. Prenditi una pausa per fare il pieno di energia e per essere pronto ad affrontare le sfide future.</item>
    </string-array>
    <string name="Reminder_baseline_title">Baseline reminder</string>
    <string name="Reminder_tension_description">We recommend measuring your tension index daily to check your progress and get accurate results.</string>
    <string name="Reminder_tension_title">Reduce your tension</string>
    <string name="Results_subjective_rating">To provide you with more precise information of your state, please rate whether the interpretation you see reflects your current state:</string>
    <string name="Results_subjective_rating_2">It reflects to a small extent</string>
    <string name="Results_subjective_rating_3">It doesn’t reflect at all</string>
    <string name="Results_subjective_rating_4">It reflects completely</string>
    <string name="activity_argue">Argue</string>
    <string name="activity_commute">Commute</string>
    <string name="activity_do_chores">Do chores</string>
    <string name="activity_eat">Eat</string>
    <string name="activity_holiday">Vacanza</string>
    <string name="activity_labour_work">Lavoro fisico</string>
    <string name="activity_learning">Apprendimento</string>
    <string name="activity_meditate">Meditate</string>
    <string name="activity_meditation">Meditazione</string>
    <string name="activity_reading">Lettura</string>
    <string name="activity_rest">Rest</string>
    <string name="activity_screen_time">Have screen time</string>
    <string name="activity_sleeping">Sonno</string>
    <string name="activity_socialize">Socialize</string>
    <string name="activity_sport">Sport</string>
    <string name="activity_study">Study</string>
    <string name="activity_walking">Passeggiata</string>
    <string name="activity_working">Lavoro</string>
    <string name="after_exercise">Dopo l\'esercizio</string>
    <string name="average">Media</string>
    <string name="avg_hr">Media FC</string>
    <string name="baseline_feedback">Bene, ora che abbiamo la misurazione della linea di base possiamo iniziare l\'esercizio di biofeedback. Nella prossima schermata vedrai alcune istruzioni sull\'esercizio.</string>
    <string name="baseline_measurement">Misura basale</string>
    <string name="beat_by_min">Battiti al minuto</string>
    <string name="before_exercise">Prima dell\'esercizio</string>
    <string name="better_mood">meglio</string>
    <string name="biofeedback_baseline_1">Prima di iniziare l\'esercizio respiratorio, effettueremo una rapida misurazione della VFC (variabilità della frequenza cardiaca) basale</string>
    <string name="biofeedback_baseline_2">Resta fermi e tieni il dito sulla fotocamera, leggermente accanto al flash, non sul flash</string>
    <string name="biofeedback_baseline_3">Copri completamente la fotocamera con il dito, senza esercitare troppa pressione</string>
    <string name="biofeedback_baseline_4">Siediti comodamente in posizione eretta senza muoverti</string>
    <string name="biofeedback_baseline_5">Controlla la VFC prima dell\'esercizio respiratorio</string>
    <string name="biofeedback_breath_cycle">Ciclo respiratorio</string>
    <string name="biofeedback_countdown">Conto alla rovescia</string>
    <string name="biofeedback_cycle_counter_1">Ciclo</string>
    <string formatted="false" name="biofeedback_cycle_counter_2">%d di %d</string>
    <string name="biofeedback_exercise">Esercizio di biofeedback</string>
    <string name="biofeedback_exhale">ESPIRA</string>
    <string name="biofeedback_hold">TENERE</string>
    <string name="biofeedback_inhale">INSPIRA</string>
    <string name="biofeedback_instruction_1">siedi in posizione eretta e comoda</string>
    <string name="biofeedback_instruction_2">inspira quando il cerchio diventa più grande</string>
    <string name="biofeedback_instruction_3">espira quando il cerchio diventa più piccolo</string>
    <string name="biofeedback_instruction_4">assicurati che il dito rimanga sulla fotocamera dello smartphone</string>
    <string name="biofeedback_instruction_5">ricordati di respirare con l\'addome e non con il torace</string>
    <string name="biofeedback_instruction_6">inspira dal naso ed espira dalla bocca</string>
    <string name="biofeedback_introduction_1">Il biofeedback è una tecnica psico-fisiologica che permette di riconoscere le risposte fisiologiche e modificarle per migliorare la salute, il benessere e le prestazioni. Monitorando i segni vitali, è possibile acquisire il controllo dei processi fisiologici che sono generalmente considerati inconsci o automatici.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_10">Espirare attraverso le labbra serrate riduce lo sforzo che l\'espirazione richiede e offre un maggiore controllo sul ritmo respiratorio.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_2">Con il nostro esercizio di biofeedback, ti aiuteremo a migliorare la connessione tra cuore e cervello. È stato dimostrato che il biofeedback VFC ha effetti benefici su vari disturbi della salute, tra cui dolore cronico, ansia e depressione.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_3">Per capire bene come respirare correttamente, prova il seguente esercizio senza smartphone:</string>
    <string name="biofeedback_introduction_4">Siediti in posizione eretta e rilassa le spalle, spostandole verso il basso partendo dall\'altezza delle orecchie.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_5">Metti la mano sinistra sul torace e la mano destra sullo stomaco.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_6">Senza sforzo o pressione, inspira dal naso e senti l\'aria muoversi attraverso le narici. Espira lentamente attraverso le labbra serrate (come se stessi fischiando). Con la mano destra percepisci il ventre alzarsi durante la fase di inspirazione e abbassarsi durante la fase di espirazione. La mano sinistra sul torace non deve muoversi.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_7">La posizione che adotti per sederti (verticale, con spalle rilassate) ti aiuterà a rilassare alcuni dei muscoli della parte superiore del corpo e a regolare meglio le tue prestazioni respiratorie</string>
    <string name="biofeedback_introduction_8">Posizionando le mani sul torace e sull\'addome si migliora la percezione di come il corpo cambia durante la respirazione addominale e aiuta a riprodurre questi cambiamenti nel lungo termine. La respirazione addominale è il modo più efficiente di respirare, massimizzando la capacità di espansione dei polmoni.</string>
    <string name="biofeedback_introduction_9">Respirare attraverso il naso filtra, umidifica e riscalda l\'aria inalata. Alcune ricerche indicano che questo tipo di respirazione attiva i centri cerebrali responsabili delle esperienze sensoriali.</string>
    <string name="biofeedback_no_history">Non hai ancora registrato un esercizio di biofeedback.</string>
    <string name="biofeedback_results_1">Tutti i progressi si hanno uscendo dalla propria comfort zone.</string>
    <string name="biofeedback_results_2">Il range della frequenza cardiaca è migliorato di:</string>
    <string name="biofeedback_results_3">Ora hai un migliore controllo delle emozioni e una maggiore resistenza allo stress.</string>
    <string name="biofeedback_start_exercise">Inizio esercizio</string>
    <string name="biofeedback_tagline">Guarda come il tuo cuore segue la respirazione</string>
    <string name="breathing">Respirazione</string>
    <string name="caffeine">Caffeina</string>
    <string name="caffeine_never">Non consumo mai caffeina</string>
    <string name="camera_darc1">Unfortunately, it seems like this module of your Android phone does not support our measurement</string>
    <string name="camera_darc2">We are sorry for the inconvenience. \nWe are working on it!</string>
    <string name="camera_error">It seems like something went wrong</string>
    <string name="camera_error1">Try to gently place your finger on the camera, keeping it 2-3 mm away from the flash</string>
    <string name="camera_error2">Try to use another finger to get a better result</string>
    <string name="camera_error3">Try to apply less pressure on the camera</string>
    <string name="camera_error4">Try to sit comfortably without moving</string>
    <string name="camera_introduction1">Sit still and try not to move or speak.</string>
    <string name="camera_introduction1.1">Please hold your phone vertically.</string>
    <string name="camera_introduction2">Gently place your finger on the camera, keeping it 2-3 mm away from the flash.</string>
    <string name="camera_introduction2.0">2-3 mm</string>
    <string name="camera_introduction2.2">If the signal is poor, try to move your finger closer to the flash. Also, try to increase or decrease the pressure applied on the camera to improve signal quality.</string>
    <string name="camera_introduction2.3">If your finger gets too hot, please end the measurement and start again once the camera cooled down.</string>
    <string name="camera_introduction3">Do not apply too much pressure on the camera.</string>
    <string name="camera_introduction4">When the inner circle appears completely red, the signal is strongest and you will see your pulse wave appear on the screen.</string>
    <string name="camera_introduction4.1">The signal that we measure is displayed as waves. You can distinguish a good signal from a \"noisy\" one as shown below. A real pulse contains clear peaks and valleys as repetitive elements.</string>
    <string name="camera_introduction5">After the measurement, we will ask you some questions to enable a more detailed interpretation of your results.</string>
    <string name="camera_onboarding">For your phone this is the best camera to use</string>
    <string name="dropdown_error">Seleziona un valore dalla lista</string>
    <string name="error_camera_tip">Appoggia il dito sulla fotocamera tenendolo a 2-3 mm dal flash</string>
    <string name="error_finger_tip">Prova con un altro dito (ad esempio il mignolo)</string>
    <string name="error_moving_tip">Cerca di stare in posizione seduta, tranquilla e comoda</string>
    <string name="error_pressure_tip">Appoggia il dito sulla fotocamera senza esercitare troppa pressione</string>
    <string name="error_restart">Nuova misurazione</string>
    <string name="error_title">Si è verificato un errore</string>
    <string name="experience_negative">Negative</string>
    <string name="experience_positive">Positive</string>
    <string name="feeling_angry">Angry</string>
    <string name="feeling_anxious">Anxious</string>
    <string name="feeling_depressed">Depressed</string>
    <string name="feeling_hungover">Hungover</string>
    <string name="feeling_lonely">Lonely</string>
    <string name="feeling_moody">Moody</string>
    <string name="feeling_pain">Pain</string>
    <string name="feeling_sad">Sad</string>
    <string name="feeling_stressed">Stressed</string>
    <string name="health_insight">Il tuo andamento</string>
    <string name="heart_rate">Frequenza cardiaca</string>
    <string name="higher_pulse">più alto</string>
    <string name="hrv_metrics">Parametri VFC</string>
    <string name="instruction_best_camera">best camera for measurement</string>
    <string name="introduction">Introduzione</string>
    <string name="last_month">Ultimo mese</string>
    <string name="last_week">Ultima settimana</string>
    <string name="last_year">Ultimo anno</string>
    <string name="less_able_to_recover">minore capacità di recupero</string>
    <string name="less_stressed">minore tensione</string>
    <string name="low_battery1">Your battery is too low to perform a measurement</string>
    <string name="low_battery2">The flash of your phone is currently unavailable due to low battery. Unfortunately, without the flash we cannot accurately measure your pulse. Please charge your phone and try again later.</string>
    <string name="lower_pulse">più basso</string>
    <string name="measurement_backtoback_continue">Continua</string>
    <string name="measurement_backtoback_hide_more">...meno informazioni</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_body">Stai ripetendo la misurazione troppo presto. I tuoi risultati potrebbero essere diversi dai test precedenti.</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_body2_point1">La variabilità della frequenza cardiaca (VFC) è un indicatore altamente sensibile della risposta allo stress del corpo e ed è influenzata da diversi fattori: l\'attività svolta prima della misurazione, l\'ora del giorno, la posizione del corpo, il ritmo respiratorio e molto altro.</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_body2_point2">Più letture della VFC in un breve intervallo di tempo hanno maggiori probabilità di riportare leggere variazioni delle condizioni di misurazione rispetto a quello che rappresenta il benessere del corpo.</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_body2_point3">Consigliamo di misurare la VFC in determinati momenti significativi della giornata, della settimana e/o del mese; ad esempio, prima, durante e dopo il lavoro, l\'esercizio fisico o un\'attività di rilassamento.</string>
    <string name="measurement_backtoback_popup_title">Sembra che tu stia effettuando più misurazioni una dietro l\'altra</string>
    <string name="measurement_backtoback_see_more">...maggiori informazioni</string>
    <string name="measurement_caffeinenicotine">Did you have any of this less than one hour before the measurement:</string>
    <string name="measurement_caffeinenicotine_result1">Caffeine</string>
    <string name="measurement_caffeinenicotine_result2">Nicotine</string>
    <string name="measurement_caffeinenicotine_result3">Alcohol</string>
    <string name="measurement_congratulation">Ben fatto!</string>
    <string name="measurement_finger_lost_camera">Metti il dito sulla fotocamera</string>
    <string name="measurement_history_apr">Apr</string>
    <string name="measurement_history_aug">Ago</string>
    <string name="measurement_history_day">Giorno</string>
    <string name="measurement_history_dec">Dic</string>
    <string name="measurement_history_feb">Feb</string>
    <string name="measurement_history_fri">Ven</string>
    <string name="measurement_history_hours">Ore</string>
    <string name="measurement_history_insight">Informazioni</string>
    <string name="measurement_history_jan">Gen</string>
    <string name="measurement_history_jul">Lug</string>
    <string name="measurement_history_jun">Giu</string>
    <string name="measurement_history_last">Ultima misurazione</string>
    <string name="measurement_history_mar">Mar</string>
    <string name="measurement_history_may">Mag</string>
    <string name="measurement_history_mon">Lun</string>
    <string name="measurement_history_month">Mese</string>
    <string name="measurement_history_mood">Questa panoramica mostra il cambiamento dell\'umore nel tempo.</string>
    <string name="measurement_history_more">Altro ></string>
    <string name="measurement_history_nov">Nov</string>
    <string name="measurement_history_oct">Ott</string>
    <string name="measurement_history_pulse">Questa panoramica mostra il cambiamento del battito cardiaco nel tempo.</string>
    <string name="measurement_history_recovery">Questo indice si riferisce alle riserve di energia disponibili al momento della misurazione. Più alto è il valore, più velocemente sei riuscito a recuperare dallo stress.</string>
    <string name="measurement_history_result_recovery">Recupero</string>
    <string name="measurement_history_result_tension">Tensione</string>
    <string name="measurement_history_sat">Sab</string>
    <string name="measurement_history_sep">Set</string>
    <string name="measurement_history_sun">Dom</string>
    <string name="measurement_history_tension">Questo risultato è una misura della tensione nel sistema cardiovascolare. Valori bassi indicano uno stato di rilassamento, mentre valori elevati indicano uno stato di stress.</string>
    <string name="measurement_history_thu">Gio</string>
    <string name="measurement_history_title">La mia cronologia</string>
    <string name="measurement_history_tue">Mar</string>
    <string name="measurement_history_wed">Mer</string>
    <string name="measurement_history_week">Settimana</string>
    <string name="measurement_history_year">Anno</string>
    <string name="measurement_onboarding_finger_camera">Appoggia il dito sulla fotocamera tenendolo a 2-3 mm dal flash</string>
    <string name="measurement_onboarding_finger_sensor">Put your finger on the heart rate sensor</string>
    <string name="measurement_onboarding_next">Capito</string>
    <string name="measurement_onboarding_pressure">Non applicare troppa pressione</string>
    <string name="measurement_onboarding_questions">Per ottenere un risultato dettagliato, rispondi alle seguenti domande</string>
    <string name="measurement_onboarding_sitting">Siediti comodo ed evita di muoverti</string>
    <string name="measurement_onboarding_start">Inizio</string>
    <string name="measurement_onboarding_wave">Quando il cerchio interno appare completamente colorato, il segnale è al massimo e l\'onda del battito cardiaco viene visualizzata sullo schermo</string>
    <string name="measurement_pulse_label">bpm</string>
    <string name="measurement_quality">Qualità del segnale</string>
    <string name="measurement_quality_bad">Cerca di stare fermo</string>
    <string name="measurement_quality_good">Bene, continua così!</string>
    <string name="measurement_screen_finger_reminder">Per ottenere risultati migliori, tenere il dito il più fermo possibile durante la misurazione.</string>
    <string name="min_hr_max_hr">Min. FC max. FC</string>
    <string name="mood_bad">Cattivo</string>
    <string name="mood_good">Buono</string>
    <string name="mood_happy">Ottimo</string>
    <string name="mood_neutral">Neutral</string>
    <string name="mood_okay">Medio</string>
    <string name="mood_somewhat_bad">Somewhat bad</string>
    <string name="mood_somewhat_good">Somewhat good</string>
    <string name="mood_very_bad">Very bad</string>
    <string name="mood_very_good">Very good</string>
    <string name="more_able_to_recover">migliore capacità di recupero</string>
    <string name="more_result">Altro</string>
    <string name="more_stressed">più in tensione</string>
    <string name="multiple_answers_allowed">multiple answers allowed</string>
    <string name="nicotine">nicotina</string>
    <string name="nicotine_never">Non consumo mai nicotina</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="no_measurement_last_month">Non hai eseguito alcuna misurazione nell\'intervallo di tempo selezionato</string>
    <string name="no_measurement_last_week">Non hai eseguito alcuna misurazione nell\'intervallo di tempo selezionato</string>
    <string name="no_measurement_last_year">Non hai eseguito alcuna misurazione nell\'intervallo di tempo selezionato</string>
    <string name="no_measurement_this_month">Non hai eseguito alcuna misurazione nell\'intervallo di tempo selezionato</string>
    <string name="no_measurement_this_week">Non hai eseguito alcuna misurazione nell\'intervallo di tempo selezionato</string>
    <string name="no_measurement_this_year">Non hai eseguito alcuna misurazione nell\'intervallo di tempo selezionato</string>
    <string name="no_measurement_today">Non hai eseguito alcuna misurazione nell\'intervallo di tempo selezionato</string>
    <string name="no_measurement_yesterday">Non hai eseguito alcuna misurazione nell\'intervallo di tempo selezionato</string>
    <string name="none_of_the_above">None of the above</string>
    <string name="onboarding_personaldata">And that is to improve:</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition">Are you satisfied with your physical condition?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1">Definitely not</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1.2">It could be better</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1.3">It is okay</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1.4">Yes, I am in a good condition</string>
    <string name="onboarding_personaldata_condition1.5">My condition is excellent</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder">Have you ever been diagnosed with any of the diseases or health disorders listed here?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder0">none</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder1">accident injuries</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder10">congenital diseases/disorders</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder11">oncological diseases</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder12">bones and joints</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder2">diseases of the musculoskeletal system</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder3">cardiovascular diseases</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder4">respiratory diseases</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder5">psychological impairments</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder6">neurological impairments</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder7">diseases of the digestive system</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder8">skin diseases</string>
    <string name="onboarding_personaldata_disorder9">metabolic diseases</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1">What is your highest level of education?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1.1">High school or equivalent</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1.2">Technical certificate</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1.3">University degree</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education1.4">Doctor</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2">Please describe your current job status. You are:</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.1">Student</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.2">University student</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.3">Trainee</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.4">Employee</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.5">Freelance</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.6">Businessman / Company owner</string>
    <string name="onboarding_personaldata_education2.7">Unemployed</string>
    <string name="onboarding_personaldata_eval">To get an individualized evaluation of your results, please answer a few questions first.</string>
    <string name="onboarding_personaldata_exercise">How do you estimate your average physical activity during a week (brisk walking, jogging, cycling, swimming, playing sports or any exercise that increases breathing and heart rate continuously for at least 20 minutes)?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_exercise2">Low - once per week or less</string>
    <string name="onboarding_personaldata_exercise2.1">Medium - 2-3 times per week</string>
    <string name="onboarding_personaldata_exercise2.2">High - 4-5 times per week or more</string>
    <string name="onboarding_personaldata_final">If you skip the questionnaire, we unfortunately cannot offer you a precise interpretation of your results. \n\nDo you still wish to skip this question?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_history">Do you have family history of cardiovascular diseases? (i.e. father or brother who had a heart attack by age 55, or mother or sister who had a heart attack by age 65)</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness">Does an illness or injury currently hinder you at work?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness1">I can do my work, but I have discomfort due to a health issue</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness2">Due to a health issue, I am sometimes forced to work slower</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness3">Due to a health issue, I am often forced to work slower</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness4">Due to a health issue, I am only able to work part-time</string>
    <string name="onboarding_personaldata_jobillness5">I am not able to work</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication">Are you currently taking medication on a regular basis?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication1">cardiovascular functioning</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication2">metabolism</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication3">breathing</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication4">digestion</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication5">mental performance</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication6">bones and joints</string>
    <string name="onboarding_personaldata_medication7">pain relief</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1">How many cigarettes do you usually smoke?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.2">Never smoked</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.3">Ex smoker</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.4">&lt; 10 cigarettes/day</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.5">&lt; 20 cigarettes/day</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances1.6">> 20 cigarettes/day</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2">How often do you consume alcoholic beverages?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.1">Not at all</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.2">1-2 times a week</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.3">3-4 times a week</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.4">5-6 times a week</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances2.5">Daily</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3">What is the usual amount of alcohol you consume per drinking situation?</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3.1">Less than 0.5L beer or 0.2L wine</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3.2">0.5L beer or 0.2L wine</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3.3">1L beer or 0.4L wine</string>
    <string name="onboarding_personaldata_substances3.4">More than 1L beer or 0.4L wine</string>
    <string name="onboarding_skip">Skip for now</string>
    <string name="onboarding_thankyou">Grazie!</string>
    <string name="onboarding_thankyou2">Your answers now allow us to evaluate your results with higher precision.\nReady for your first personalized measurement?</string>
    <string name="onboarding_thankyou3">Back to main page</string>
    <string name="onboarding_thankyou4">Go to measurement</string>
    <string name="optional">optional</string>
    <string name="personaldata_age">Quando sei nato/a?</string>
    <string name="personaldata_age1">Inserisci il tuo anno di nascita</string>
    <string name="personaldata_error_title">Riprova!</string>
    <string name="personaldata_gender">Seleziona il tuo genere</string>
    <string name="personaldata_gender1">Donna</string>
    <string name="personaldata_gender2">Uomo</string>
    <string name="personaldata_gender3">Diverso</string>
    <string name="personaldata_height">Qual è la tua altezza?</string>
    <string name="personaldata_height1">Inserisci la tua altezza</string>
    <string name="personaldata_height_cm">cm</string>
    <string name="personaldata_height_ft">ft</string>
    <string formatted="false" name="personaldata_range_error">Il valore inserito sembra improbabile. Inserisci un valore compreso tra %s e %s.</string>
    <string name="personaldata_weight">Qual è il tuo peso?</string>
    <string name="personaldata_weight1">Inserisci il tuo peso</string>
    <string name="personaldata_weight_kg">kg</string>
    <string name="personaldata_weight_lbs">lb</string>
    <string name="physically_great">In gran forma</string>
    <string name="physically_pain">In tensione</string>
    <string name="physically_sick">Malato</string>
    <string name="physically_tired">Stanco</string>
    <string name="pulse_high">Alto</string>
    <string name="pulse_low">Basso</string>
    <string name="pulse_medium">Medio</string>
    <string name="pulse_normal">Normale</string>
    <string name="pulse_very_high">Molto alto</string>
    <string name="questionnaire_activity_title">Cosa hai fatto prima della misurazione?</string>
    <string name="questionnaire_caffeine">Hai consumato caffeina nell\'ora precedente alla misurazione?</string>
    <string name="questionnaire_exercise_title">Have you taken part in any intensive physical activity in the past 24 hours? </string>
    <string name="questionnaire_experience_title">Was your activity before the measurement a positive or negative experience?</string>
    <string name="questionnaire_feeling_title">Do you currently feel...?</string>
    <string name="questionnaire_food_title">Have you eaten in the past two hours?</string>
    <string name="questionnaire_leave_message">Tap back button again to abort the measurement</string>
    <string name="questionnaire_mood_header">Come ti senti?</string>
    <string name="questionnaire_next">Avanti</string>
    <string name="questionnaire_nicotine">Hai consumato nicotina nell\'ora precedente alla misurazione?</string>
    <string name="questionnaire_note_header">Would you like to write a note for today?</string>
    <string name="questionnaire_physically">Come ti senti fisicamente?</string>
    <string name="questionnaire_physically_details">Saresti in grado di fornire una descrizione dettagliata?</string>
    <string name="questionnaire_physically_hint">Oggi mi sento...</string>
    <string name="questionnaire_physically_hint1">Today I did...</string>
    <string name="questionnaire_physically_hint2">My aim for today is...</string>
    <string name="questionnaire_show_results">Visualizza risultati</string>
    <string name="questionnaire_sleep_title">How did you sleep last night?</string>
    <string name="questionnaire_substances_title">Did you consume any of the following substances before the measurement?</string>
    <string name="recover_title">Capacità di recupero</string>
    <string name="recovery_desc_excellent">Hai un\'ottima capacità di recupero dallo stress.</string>
    <string name="recovery_desc_good">Riuscirai a recuperare rapidamente dallo stress attuale e futuro.</string>
    <string name="recovery_desc_okay">Ti sarà difficile recuperare dallo stress attuale e futuro.</string>
    <string name="recovery_desc_poor">Ti sarà estremamente difficile recuperare dallo stress attuale e futuro.</string>
    <string name="recovery_status_excellent">Ottimo</string>
    <string name="recovery_status_good">Buono</string>
    <string name="recovery_status_okay">Medio</string>
    <string name="recovery_status_poor">Basso</string>
    <string name="reminder_baseline_description">The baseline measurement should be done before you get up from bed (before standing up) and before any drink/cigarette consumption.</string>
    <string name="reminder_general">set</string>
    <string name="reminder_general_afternoon">afternoon</string>
    <string name="reminder_general_evening">evening</string>
    <string name="reminder_general_morning">morning</string>
    <string name="result_details_title">La tua misurazione</string>
    <string name="result_dialog_affect">Che cosa influisce sul risultato e come può essere migliorato?</string>
    <string name="result_dialog_affect_mood_bad">Il tuo umore al momento è cattivo. L\'umore può avere un grande impatto sia sulle nostre emozioni che sulle nostre condizioni fisiche. Poiché l\'umore può influire anche sul tuo livello di tensione e sulla tua capacità di recupero, è utile osservare gli effetti che ha sul tuo corpo.</string>
    <string name="result_dialog_affect_mood_good">Il tuo umore al momento è buono. L\'umore può avere un grande impatto sia sulle nostre emozioni che sulle nostre condizioni fisiche. Poiché l\'umore può influire anche sul tuo livello di tensione e sulla tua capacità di recupero, è utile osservare gli effetti che ha sul tuo corpo.</string>
    <string name="result_dialog_affect_mood_happy">Il tuo umore al momento è ottimo. L\'umore può avere un grande impatto sia sulle nostre emozioni che sulle nostre condizioni fisiche. Poiché l\'umore può influire anche sul tuo livello di tensione e sulla tua capacità di recupero, è utile osservare gli effetti che ha sul tuo corpo.</string>
    <string name="result_dialog_affect_mood_okay">Il tuo umore al momento è medio. L\'umore può avere un grande impatto sia sulle nostre emozioni che sulle nostre condizioni fisiche. Poiché l\'umore può influire anche sul tuo livello di tensione e sulla tua capacità di recupero, è utile osservare gli effetti che ha sul tuo corpo.</string>
    <string name="result_dialog_affect_pulse">• Temperatura: quando la temperatura e l\'umidità dell\'aria sono elevate, il cuore pompa un po\' più di sangue, con un possibile lieve aumento della frequenza del battito cardiaco (tra 5 e 10 battiti al minuto). \n\n• Attività: Quando ti riposi, stai seduto o in piedi, il tuo battito cardiaco di solito non cambia. Tuttavia, nei primi 15 secondi in cui stai in piedi può aumentare leggermente per poi tornare ad abbassarsi.\n\n• Emozioni: se hai sensazioni di stress. agitazione o euforia, queste emozioni possono aumentare il tuo battito cardiaco. Se provi stanchezza e tendi quasi ad addormentarti, il tuo battito cardiaco può ridursi. \n\n• Corporatura: anche se questo aspetto normalmente non influisce sul battito cardiaco, l\'obesità può causare un aumento del battito a riposo (generalmente non più di 100 battiti al minuto).\n\n• Farmaci: i farmaci che inibiscono i recettori dell\'adrenalina (cosiddetti betabloccanti) solitamente rallentano il battito cardiaco, mentre alcuni farmaci tiroidei lo aumentano.</string>
    <string name="result_dialog_affect_recovery_excellent">Hai ottime riserve di energia e tutti gli strumenti per recuperare dallo stress attuale e futuro. Tuttavia, i nostri esercizi possono aiutarti ad aumentare ulteriormente la tua resilienza.</string>
    <string name="result_dialog_affect_recovery_good">Hai ancora sufficienti riserve di energia e buoni strumenti per recuperare dallo stress attuale e futuro. Fai comunque attenzione a non stancarti troppo e concediti di tanto in tanto un momento di pausa per evitare di consumare troppe riserve.</string>
    <string name="result_dialog_affect_recovery_okay">Il tuo corpo sta lentamente esaurendo le riserve di energia. Per questo ti sarà difficile recuperare dallo stress attuale e futuro. Prenditi un po\' di tempo e concediti una pausa mentale per ricaricare le tue riserve.</string>
    <string name="result_dialog_affect_recovery_poor">Al momento hai pochissime riserve di energia. Per questo ti sarà estremamente difficile  recuperare dallo stress attuale e futuro. È fondamentale che tu ti prenda del tempo per fare il pieno di nuove energie, per affrontare le sfide quotidiane.</string>
    <string name="result_dialog_affect_stress_high">Il tuo sistema cardiovascolare è piuttosto in tensione. Questa condizione è un tipico segno di stress. Nella vita quotidiana tutti noi siamo esposti a una serie di fattori di stress. Tuttavia, la nostra risposta individuale a questi fattori è molto diversa. È un momento decisivo per capire come ti senti, cosa potrebbe averti stressato e cosa puoi fare per evitarlo in futuro. È importante che ti riservi questo tempo per ascoltare il tuo corpo e porre attenzione alle tue necessità. Prenditi un minuto per riflettere su ciò che potrebbe aver causato la tua reazione di stress.</string>
    <string name="result_dialog_affect_stress_low">Al momento il tuo sistema cardiovascolare non è per niente in tensione. Potrebbe sembrare ideale, ma può portare a uno stato di rilassamento eccessivo che ti rende letargico o apatico. Il nostro corpo ha bisogno di un po\' di tensione per essere vigili e funzionare al meglio. Ogni tanto cerca quindi di alzarti e muoverti un po\', o semplicemente di fare un paio di rapidi esercizi di stretching per riattivare il tuo corpo.</string>
    <string name="result_dialog_affect_stress_medium">Sei in ottima forma e il tuo corpo è in perfetto equilibrio. Non sei in tensione, ma il tuo corpo è ancora attento e pieno di energia. Questa condizione è ottimale, in quanto il nostro corpo funziona al meglio quando è presente una sana tensione. Questa ci aiuta, infatti, a essere attenti e attivi. I nostri esercizi ti aiutano a mantenere questa condizione anche a lungo.</string>
    <string name="result_dialog_affect_stress_very_high">Attualmente il tuo sistema cardiovascolare è molto in tensione. Questa condizione è un tipico segno di stress. Nella vita quotidiana tutti noi siamo esposti a una serie di fattori di stress. Tuttavia, la nostra risposta individuale a questi fattori è molto diversa. La tua reazione di stress può essere causata da uno stress fisico, lavorativo, da problemi interpersonali e abitudini di vita non sane. È fondamentale che tu ti prenda il tempo necessario per discutere di quali fattori di stress abbiano portato alla tua personale reazione. Questo ti aiuterà a prevenire lo stress in futuro e a gestirlo meglio.</string>
    <string name="result_dialog_meaning">Cosa significa?</string>
    <string name="result_dialog_meaning_pulse_high">Il tuo battito cardiaco è relativamente alto. Se prima della misurazione hai assunto farmaci, hai praticato attività sportiva o sei molto sotto stress, è possibile che il battito cardiaco risulti accelerato. In caso contrario, un battito cardiaco elevato indica che il sistema cardiovascolare non funziona in modo efficiente e che sono necessari più battiti cardiaci rispetto alla media per fornire sangue a sufficienza ai tuoi organi. Ciò potrebbe indicare uno stress cronico. Eventualmente dovresti discutere con il tuo medico le cause di questo battito cardiaco accelerato.</string>
    <string name="result_dialog_meaning_pulse_low">Il tuo battito cardiaco è relativamente basso. Se non hai assunto farmaci prima della misurazione, non sei stanco e sei in stato di attività, questo dovrebbe significare che il tuo sistema cardiovascolare funziona in modo molto efficiente. È necessario un numero relativamente basso di battiti cardiaci per fornire sangue ai tuoi organi.</string>
    <string name="result_dialog_meaning_pulse_normal">Il tuo battito cardiaco è nella media. È necessario un numero medio di battiti cardiaci per fornire sangue ai tuoi organi.</string>
    <string name="result_dialog_meaning_recovery">Che tu sia in tensione o meno, il tuo corpo ha bisogno di riserve di energia per poter recuperare dopo aver affrontato delle sfide. Questo indice si riferisce alle tue riserve esistenti. Quanto più alto è il valore, tanto più velocemente potrai riprenderti dallo stress attuale e futuro.</string>
    <string name="result_dialog_meaning_stress">Questo risultato indica se il sistema cardiovascolare è sotto tensione. Più basso è il valore, più sei in uno stato rilassato. Più alto è il valore, più sei in tensione.</string>
    <string name="result_dialog_title_mood">Il tuo umore</string>
    <string name="result_dialog_title_pulse">Il tuo battito cardiaco</string>
    <string name="result_dialog_title_recovery">La tua capacità di recupero</string>
    <string name="result_dialog_title_stress">Il tuo indice di tensione</string>
    <string name="result_explanation">Cosa significa?</string>
    <string name="result_finish_button">Fine</string>
    <string name="result_header">Il tuo risultato di misurazione</string>
    <string name="result_mood_title">Umore</string>
    <string name="result_pulse_title">Battito cardiaco</string>
    <string name="result_stress_index">Indice di tensione</string>
    <string name="show_more_measurements">Mostra più misurazioni</string>
    <string name="sleep_average">Averagely</string>
    <string name="sleep_badly">Badly</string>
    <string name="sleep_somewhat_badly">Somewhat badly</string>
    <string name="sleep_somewhat_well">Somewhat well</string>
    <string name="sleep_very_badly">Very badly</string>
    <string name="sleep_very_well">Very well</string>
    <string name="sleep_well">Well</string>
    <string name="start_baseline">Inizio linea di base</string>
    <string name="stress_desc_high">Sei piuttosto in tensione.</string>
    <string name="stress_desc_low">Non sei per niente teso.</string>
    <string name="stress_desc_medium">Sei leggermente in tensione, ma nella norma.</string>
    <string name="stress_desc_very_high">Sei molto in tensione.</string>
    <string name="stress_high_recovery_high">Anche se sei teso, la tua capacità di recupero è buona. Ciò significa che disponi di risorse sufficienti per affrontare con successo le sfide attuali e future e tornare alla tranquillità.</string>
    <string name="stress_high_recovery_low">Sei in tensione e la tua capacità di recupero è bassa. Ciò indica che le tue risorse si stanno esaurendo e che sei sovraccaricato dalle sfide attuali. È importante fare una pausa per rilassarti e fare il pieno di nuove energie.</string>
    <string name="stress_high_recovery_medium">Sei teso e la tua capacità di recupero è di livello medio. Ciò significa che stai momentaneamente attingendo alle tue riserve, che andranno lentamente esaurendosi. Prenditi una pausa per rilassarti e fare il pieno di nuove energie.</string>
    <string name="stress_high_recovery_very_high">Anche se sei teso, la tua capacità di recupero è ottima. Ciò significa che disponi di risorse sufficienti per affrontare le sfide attuali e future e per riprenderti rapidamente.</string>
    <string name="stress_level_high">Alto</string>
    <string name="stress_level_low">Basso</string>
    <string name="stress_level_medium">Medio</string>
    <string name="stress_level_very_high">Molto alto</string>
    <string name="stress_low_recovery_high">La tua misurazione mostra una tensione bassa e una buona capacità di recupero. Complessivamente il tuo corpo è molto resistente e hai risorse sufficienti per affrontare le sfide e recuperare rapidamente.</string>
    <string name="stress_low_recovery_low">La tua misurazione mostra una tensione bassa e una ridotta capacità di recupero. La variabilità della tua frequenza cardiaca è bassa. Il tuo corpo non dispone di sufficienti riserve di energia per affrontare un aumento dello stress. Prenditi una pausa per fare il pieno di energia e per essere pronto ad affrontare le sfide future.</string>
    <string name="stress_low_recovery_medium">La tua misurazione mostra una tensione bassa e una capacità di recupero media. La variabilità della tua frequenza cardiaca è nella norma. Tuttavia, il tuo corpo non ha riserve di energia sufficienti per affrontare un aumento dello stress. Prenditi una pausa per fare il pieno di energia e per essere pronto ad affrontare le sfide future.</string>
    <string name="stress_low_recovery_very_high">La tua misurazione mostra una tensione bassa e un\'ottima capacità di recupero. Complessivamente il tuo corpo è molto resistente e hai risorse sufficienti per affrontare le sfide e recuperare rapidamente.</string>
    <string name="stress_medium_recovery_high">La tua misurazione mostra una tensione sana e una buona capacità di recupero. La variabilità della tua frequenza cardiaca è elevata e la tua salute non viene pregiudicata dallo stress sano. Complessivamente il tuo corpo è molto resistente e dispone di risorse sufficienti ad offrirti una riserva di forze quando ti aspettano nuove sfide.</string>
    <string name="stress_medium_recovery_low">La tua misurazione mostra una tensione sana e una ridotta capacità di recupero. La variabilità della tua frequenza cardiaca è bassa. Il tuo corpo non dispone di sufficienti riserve di energia per affrontare un aumento dello stress. Prenditi una pausa per fare il pieno di energia e per essere pronto ad affrontare le sfide future.</string>
    <string name="stress_medium_recovery_medium">La tua misurazione mostra una tensione sana e una capacità di recupero media. La variabilità della tua frequenza cardiaca è nella norma e la tua salute non viene pregiudicata dallo stress sano. Tuttavia, il tuo corpo non ha riserve di energia sufficienti per affrontare un aumento dello stress. Prenditi una pausa per fare il pieno di energia e per essere pronto ad affrontare le sfide future.</string>
    <string name="stress_medium_recovery_very_high">La tua misurazione mostra una tensione sana e un\'ottima capacità di recupero. La variabilità della tua frequenza cardiaca è molto alta e la tua salute non viene pregiudicata dallo stress sano. Complessivamente il tuo corpo è molto resistente e dispone di risorse sufficienti ad offrirti una riserva di forze quando ti aspettano nuove sfide.</string>
    <string name="stress_very_high_recovery_high">Anche se sei molto in tensione, la tua capacità di recupero è buona. Ciò significa che disponi di risorse sufficienti per affrontare con successo le sfide attuali e future e tornare alla tranquillità.</string>
    <string name="stress_very_high_recovery_low">Sei molto in tensione e la tua capacità di recupero è bassa. Ciò significa che le tue risorse si stanno esaurendo e che sei sovraccaricato dalle sfide attuali. È importante fare una pausa per rilassarti e fare il pieno di nuove energie.</string>
    <string name="stress_very_high_recovery_medium">Sei molto in tensione e la tua capacità di recupero è di livello medio. Ciò significa che stai momentaneamente attingendo alle tue riserve, che andranno lentamente esaurendosi. Prenditi una pausa per rilassarti e fare il pieno di nuove energie.</string>
    <string name="stress_very_high_recovery_very_high">Anche se sei molto in tensione, la tua capacità di recupero è ottima. Ciò significa che disponi di risorse sufficienti per affrontare le sfide attuali e future e per riprenderti rapidamente.</string>
    <string name="substances_24h_before">&lt; 24h before measurement</string>
    <string name="substances_2h_before">&lt; 2h before measurement</string>
    <string name="substances_caffeine_theine">Caffeine or Theine</string>
    <string name="substances_cardioactive">e.g. cardioactive medications</string>
    <string name="substances_other">Other</string>
    <string name="the_same">uguale</string>
    <string name="this_month">Questo mese</string>
    <string name="this_month_as_last_month">questo mese come nell\'ultimo mese</string>
    <string name="this_month_than_last_month">questo mese rispetto a quello precedente</string>
    <string name="this_week">Questa settimana</string>
    <string name="this_week_as_last_week">questa settimana come la scorsa settimana</string>
    <string name="this_week_than_last_week">questa settimana rispetto a quella precedente</string>
    <string name="this_year">Quest\'anno</string>
    <string name="this_year_as_last_year">quest\'anno come l\'anno precedente</string>
    <string name="this_year_than_last_year">quest\'anno rispetto all\'anno precedente</string>
    <string name="title_mood">Umore</string>
    <string name="title_pulse">Battito cardiaco</string>
    <string name="title_recovery_ability">Capacità di recupero</string>
    <string name="title_stress_index">Indice di tensione</string>
    <string name="today">Oggi</string>
    <string name="today_as_yesterday">oggi rispetto a ieri</string>
    <string name="today_beginning">Benvenuto!</string>
    <string name="today_beginning1">È ora di iniziare a misurare la VFC!</string>
    <string name="today_beginning2">Inizia e controlla il tuo indice di tensione, la tua capacità di recupero e il tuo battito cardiaco.</string>
    <string name="today_beginning3">Stabilisci il tuo standard VFC</string>
    <string name="today_beginning4">0/4 giorni completati</string>
    <string name="today_beginning5">Esegui le tue misurazioni di base per ottenere risultati personalizzati e più precisi</string>
    <string name="today_history">Andamento delle tue misurazioni VFC</string>
    <string name="today_history2">Verifica l\'andamento delle tua tensione nel tempo.</string>
    <string name="today_history3">Cronologia</string>
    <string name="today_learnmore">Maggiori informazioni</string>
    <string name="today_questionnaire">To get individualized interpretation of your results, please answer our questionnaires according to our suggested frequency.</string>
    <string name="today_start">Avvia misurazione</string>
    <string name="today_then_yesterday">oggi rispetto a ieri</string>
    <string name="try_again">Riprova</string>
    <string name="worse_mood">scarsa</string>
    <string name="yes">Sì</string>
    <string name="yesterday">Ieri</string>
    <string name="you_are">Sei</string>
    <string name="your_baseline_results">I risultati di base</string>
    <string name="your_mood_is">Il tuo umore è</string>
    <string name="your_pulse_is">Il tuo battito cardiaco è</string>
    <string name="your_recovery_ability_is">La tua capacità di recupero è</string>
    <string name="your_results">Risultati</string>
    <string name="your_stress_index_is">Il tuo indice di tensione è</string>
</resources>